台劇 想見你映後討論2

睇多次尋日嗰集先
之後決定煲必娶

巴打 必娶又係好好睇
Youtube有成套

大家覺得佳嬿3個look邊個最靚
最鍾意大學look

長髮look真係好正
好gfable

我自己鍾情現代look
佳嬿短曲髮真係好靚

彩蛋個髮型好似假髮

直情係

如果彩蛋個長髮用返呢個長髮look咪幾好

都係同大學差幾年啫
我都覺得用呢個長髮look好好多
不過佢地拍得好趕

唯有當高中生仲未識打扮 唔可以染髮
所以先咁嘅髮型

唔知點解覺得佳嬿
殺完青之後肥左

但佢嘅肥咗都仲係瘦過一般女明星

佳嬿仙女

I am back

好掛住鳳南小隊

重睇到重睇
上左成日堂 仲未得閒寫閱後感

慢慢

完全未睇過呢套戲
佳嬿 鍾瑤 陳喬恩係晒到

唔知點解我對鍾瑤外形冇好感

幾有女人味

現代短髮look夠晒爽朗jeng

而家陳喬恩有浸支那味

其實長髮look係戴假髮定拍完再剪

收得好完整好好
最尾彩蛋 完夢 想睇番外篇
多謝支那狗

假髮

鳳南小隊安平十三妹留名

睇返好多劇照都好中意

安平十三妹嗰場真心覺得好型

邊到有得睇由頭睇返？睇好有得dl

型到不得了 一出場果陣 笑死我

東方不敗

女主角真係好勁
4個look 我完全覺得係唔同咗樣
似4個唔同嘅人

識揀一定係彩蛋初中look子維哥

子維：十年育成計劃 終於有成果

化妝服裝做得好
加上佳嬿演技真係太強

有無人同我一樣懷疑佢呢個頭係假髮

唔洗懷疑 係假髮黎

子維最靚仔係王詮勝時期個陣正到

有冇扯咗

大學時期最正 暖男

呢個係柔弱版 不過都靚仔

有個投票post大家投左未
想見你輸緊俾愛的迫降

其實子維同雨萱差幾多歲

11年

覺得佢呢個造型好似梁以辰

呢套劇之後好中意佳嬿 佢啲訪問真係好好笑

聽831同孫盛希mash up真係好好喊

真係 最靚仔真係 同雨萱一齊果7年
王詮勝時期 由其 雨萱m到之後
話今日係我地開始第一日
之後子維（詮勝）開心到跳起果陣
真係又傻又可愛

其實比較都無意思
想見你 係我心中既地位係唔會改變

佢紅唇果陣有小小似
諗起梁以辰呢期客串左套垃圾劇 美味滿閣
都係睇佢玩狼人殺算

總覺得高中子維有種稚氣係到 老子維又太穩重
王詮勝階段真係岩岩好好bfable

佢特登買中熱美比雨萱個段又係暖到核爆

佢近排玩狼人殺 好唔掂

難怪許光漢紅到不得了

過左年尾果個mvp冠軍賽之後佢就開始唔掂

好鍾意睇佢評戲同埋劇
佢會引用好多劇既對白去講
同埋會介紹好多電影

明明好好睇
但身邊朋友冇一個肯睇

高中嚟㗎，17歲

我推咗好多朋友睇
跟住朋友又推其他人入坑

許光漢真係好正
又靚仔 做戲又認真專業
睇佢啲訪問feel到佢份人真係好真性情同humble
好鐘意佢嘅性格

子維哥，生日快樂

有冇人有興趣一齊買小說

正啊

咁都有得比

各有各喜好 比黎無意思

想問呢啲相係有本寫真集定係咩週邊嚟
見啲相好靚想儲一本

雖然我都留咗言

冇所謂啦兩套都好睇，有啲人係鍾意韓劇果種直接到位多啲，唔洗用腦，又多笑位，我就鍾意想見你果種深層次思考多啲

寫真書
好多靚相 值得收藏
我用電話影幾張都可以做wallpaper

鍾意想見你 係因為劇情好燒腦 雖然去到後面已經放棄思考
冇睇套韓劇唔評論

Same to you
我都係影本寫真 做wallpaper

我都有留 但都會睇下愛的迫降

燒腦燒到 係咁爬文分析

影完調下色已經好正

其實我又唔覺好燒腦，個穿越設定好簡單易明，又無蝴蝶效應

我身邊睇愛的迫降既fd
絕大部份都係因為 元斌
咁佢又真係好型既

一開始頭幾集 會有好多想像

雨萱穿越都睇得明 去到班長嗰到load唔掂

無錯
不過最近用呢張做wallpaper

班長嚴重誤導觀察

我有睇，愛的迫降勁係勁在情節爛到出曬汁你都會覺得好睇，唔會再理佢幾爛，最後一集喊到痴線，我諗就算男女主飛到上太空相遇觀眾都唔會屌

等我睇下先

重溫完想見你再睇

想見你ig 係到捉緊d人賣非賣週邊產品
呢個好好笑😂😂 自己燒dvd

岩岩開始睇左兩集，d 野好大路韓劇feel

班長係無咩可能估到既
佢初頭講係佢細路 我以為佢9up添

班長做醫生時台頭有舊石，我成日型住係仆陳諳如果粒

我都係
身邊冇人睇台劇
上年與惡又係咁

身邊有朋友因爲我日日po ig
而去睇想見你

係好大路嘅韓劇呀，不過題材係北韓，所以幾吸引人睇落去

啲港女走晒去睇愛的迫降

依加睇台劇好似小眾咁
由以前個個都睇到依加冇人睇
我都好驕傲呢十幾年我都一直follow緊架

一直支持台灣電視業

我wallpaper

鳳南全智賢feat. Minions

我都覺雨萱摸舊石嗰陣醫生好心虛咁

其實老子維係2019係等緊d咩 唔係好諗得明

等緊雨萱觸發穿越後既時間
如果老子維太早出現
雨萱就冇想見你既念頭就唔會穿越

好想再重睇多次
尤其係王詮勝時期
真係好正
溫柔體貼
慶祝生日個到真係不得了
不過現實係冇可能發生
因為佢本身已經好了解雨萱

第一集回憶翻咁多年幫佢慶祝生日嘅片段真係好正好sweet

原來成套睇完 知道左個結局
再重睇... 感受係會仲深左...
我重睇第一集 講到昆布話雨萱
Ig post既野都係圍繞著詮勝...
好想喊....

想見你真係近年所有劇之中最好睇既劇
由道具 情節編排 配樂 演員 每集開頭果啲文字
所有都係精心安排 細節位做得好好
唔會亂咁加啲伏線 全部都有整理過會交代原因
同埋真心呢套劇時間線咁複雜 好易會拍到好亂
但幕後團隊剪接得好好
唔會搞到好難明 有啲場面仲拍得好震撼好有感覺
我睇左勁多次雨中奔跑果幕
李子維望住雨萱個眼神不得了 加埋首想見你
所有演員都做得好好 無咁既演技真係carry唔到個劇本
仲要最正既就係每個星期睇完係到睇分析
雖然有時唔會估得中但當中過程真係會好投入套劇
總之想見你真係近年睇過最好睇既神劇
完左好唔捨得 但結尾真係收得好靚

Btw最中意聽last dance同秘密
秘密配落莫俊傑果段又係好正

我都好鐘意《秘密》呢首歌呀 呢首歌真係好啱佢

原來係咁 kick左係呢個位勁耐 唔該哂絲打

如果佢哋睇得明 應該會覺得好搞笑

咁最初張相係邊個upload?
王詮勝定李子維？

應該係老子維
係俊傑死之後up

咁點解莫俊傑燒左一餅帶女主就消失，女主唔係交底左部機同帶比李子維咩？

有無留意雨萱有一幕拆左盒新既
伍佰帶 比子維果盒係新既
亦都係子維之前訂果盒（終於到貨）
同埋現代雨萱第4次穿越果陣
正係係車播盒帶 果陣部隨身聽壞左
所以關鍵係一開始果盒伍佰帶
佢就係穿越既key point
所以正係燒左舊果盒

Yes
應該係懷念咁既用意
好在佢有up呢張
如果唔係就唔會用個system 搵到同樣

ptt好多人果陣已經話要報警

thanks Ching

我地係bachelor of 想見你 grad

老子維upload應該係特登比之後嘅雨萱搵到嘅
如果唔係都唔會觸發到佢會穿越

有無諗過有一日 你都會搵到個同自己
一樣樣既人 會咩感受

想知如果王詮勝無上去上海架飛機會發生咩事

咁雨萱就唔會穿越 完左

所有野都係一個迴圈
例如詮勝冇上飛機、日記冇「他就是王詮勝」果句、子維upload上無名張相、韻如死、老子維死等等
缺少任何一個元素已經唔可以構成到穿越
最重要係冇左「想見你」既念頭

所以燒左餅帶就係break呢個迴圈既關鍵？

無錯 無左餅帶
就無方法穿越

唔知點解我唔係幾想搵到同自己一模一樣樣嘅人
因為會覺得會攞自己同佢比較落去咁

Thankssss 身邊無fd睇無得討論好辛苦

我都會係咁既感覺
會想搵佢出黎 之後比較...
所以唔好有呢件事發生就得

如果冇左餅錄音帶既話
當初一開始子維就唔會因為聽住last dance車禍穿越
知道原來錄音帶係關鍵後返到子維肉身等到雨萱參加詮勝告別式寄盒帶比佢
雨萱就唔會穿越到 唔會改變韻如既人生
最重要係醫生唔會穿越到 襲擊韻如（其實冇左盒帶韻如死、俊傑坐監自殺、老子維死、醫生穿越一切都唔會再發生）

係到一齊討論

超詳細解答

燒左餅帶就無人可以再穿越

所以詮勝

忍唔住又由第一集開始睇

寫下寫下寫左千四字感受
雖然好多廢話，有冇人想睇

睇 點解唔睇
我未有時間去寫

其實想見你既圈（輪回），係輪回左千千萬萬次，次次一樣選擇，所以結果次次相同，但今次打破左個宿命(類似返校咁)，定係呢次就係第一次循環，一次就打破左?
唔知大家明唔明我意見
sorry for 1999

當年DSE作文拎2 寫到好1999 唔好介意

想見你的那些事情

在看想見你之前，我聽過它的名字三次：
第一次，大概是在想見你開拍的初期，我在某女星的維基百科上看到這個名字（當了十幾年的fans偶爾看看wiki也是生活的一部分），她被誤以為是想見你的主角，讓我第一次打開了也想見你的FB page，看到照片上被遮臉的女主角，一定不是我十幾年的偶像，之後就沒有再看這個page了解。
第二次，是我第一次聽someday or oneday的時候。在看想見你的九個月前喜歡上聽孫盛希的歌，她的新歌一上架就會下載來聽。而我第二次看到想見你這個劇名就是在someday or oneday 的歌名後面，我聽了兩三個星期也沒發覺到這個劇應該很好看。
第三次，就是在看FB看到台灣媒體如何吹奏這部劇了，我在第三集的時候第三次聽到這個名字，待我完成了面前的assignment，在第五集時入坑。

而我第一次聽柯佳嬿的名字已經忘了是什麼時候了，但我第一次真真正正坐下來看她的戲，一定就是2013年的飛躍龍門客棧，至於為什麼是一定，就是這是的偶像的第一部戲，我想我一定不能忘記。
而第一次聽許光漢大概是2017年的那刻的怦然心動，不過因為我又是因為偶像的原因而看，這部沒什麼劇情的戲在我看完了截完圖就忘記了，哈哈。
而這一部劇又讓我重新的認識了一次他們。

沒有記錯我是兩天內看完了一到四集，隔天再上新的第五集。由第一集開始就眼前一亮，就知道這會是我將會沉迷的台劇了。第一集所帶出的故事，由第一集就留下的線索，就已經很引人入勝。由第二集開結，隨著雨萱穿越回去1998年成為陳韻如，腦袋也跟著故事一起思考，一起查案。在那個時候我們只知道陳韻如是性格很沉把自己收起來的人，卻不知道陳韻如的黑暗面。我們知道陽光男孩李子維，卻不知道王詮勝跟李子維的關連。

到了雨萱接二連三在1998年看到李子維跟詮勝很多很相似的地方、習慣、說話，她開始懷疑子維就是詮勝。後來雨萱回到2019年，找到了舅舅，也拿到了日記本，突然翻到了「他就是王詮勝」的那一版，讓她真的想回去找答案。後來的事情大家也知道，而李子維跟黃子萱也走得愈來愈近了。而雨萱也確信子維就是詮勝了。

我最喜歡的片段，其實是老子維等待雨萱穿越的十幾年時間。他身為全知者，掌握著一切，掌握著子維穿越到詮勝身上的時間，利用舅舅給詮勝解釋，給地方詮勝住，才會認識到雨萱發生後面的所有事情。而到後來詮勝離開後，子維又等了兩年的時間才在開始送蛋糕、寄錄音帶給雨萱等等。他知道如果他一時衝動出現在雨萱的面前，雨萱失去了想見你的念頭後面的事情也不會發生。好不容易，雨萱終於知道了子維就是詮勝，終於能出現在雨萱的面前了。十幾年的等待，子維明顯得有點熟悉又陌生的感覺，而雨萱失而復得，跟真真正正和自己在1998年相遇和跟詮勝的那段日子的李子維在一起。最痛心還是因為雨萱開了門給醫生，子維才會死。（當然，沒有這一部分韻如也不會被襲，穿越也不會發生了）

說到結局，心情實在太複雜了，子維跟雨萱出生入死的記憶都失去了，可是韻如、俊傑卻逃過死門關。但是有一樣重點就是，雨萱當初穿越不就是要阻止韻如的死嗎？所以這一切還是應該發生的⋯因為雨萱的穿越，無論到最後如何還是改變了韻如俊傑子維的人生。但是經歷過那麼多，但是一切回憶都消失了實在太可怕⋯不過子維跟雨萱的緣份是天注定的，小雨萱注定會遇上子維，但是未來的事情誰知道呢？可能十年養成計劃就真的出現了，哈哈～不談彩蛋，結局留給我們空間想像，在我的想像，我確信雨萱跟子維都不會忘記對方，而這樣也是新的故事開始了。而彩蛋的部分也許正是我們想像的一部分，是給我們一份美好的禮物。

謝謝想見你團隊給我們一部那麼優質的戲劇，讓我們一起在這個故事中一起感受，一起緊張，一起傷心。每一個演員如果當然不是他了大概整部劇也不一樣了，謝謝每一位演員。謝謝想見你。

我自己覺得輪迴咗好多次，但唔係次次一樣選擇
而係每次選擇改變嘅嘢太微少，唔太會影響到最終結局咁
今次燒帶係直接删除咗個源頭，斬草除根，所以先至打破到個輪迴

但有到唔係好明係
當雨萱第四次穿越 即係跌緊落去果下
點解莫俊傑又會捉到佢？
因為原本韻如向後跌果時
莫俊傑好似係捉唔切隻手
定係當係講雨萱因為唔似韻如咁想死
所以會下意識唔會咁墜去後面咁

個人覺得係因為雨萱再返到突然發現自己生死邊緣有求生意慾要改變，所以盡力比手俊傑
唔同韻如一心求死唔比隻手俊傑捉住

我諗應該都係咁解釋
仲有一個位諗唔明
餅帶燒完之後咪倒番去劇韻如出車禍重新開始
如果照番以前咁
班長（即係呀哥）唔係應該都會救到佢？
咁韻如應該照計唔會出車禍
因為原時間線呀哥係救完韻如先暈然後比細佬穿越
咁就算無左細佬穿越應該都唔會影響呀哥救韻如
定係可能重新開始就assume所有野都唔同哂

我係兩日追哂成套 有少少羨慕同套劇一齊經歷兩個幾月既觀眾
想像唔到會有幾不捨

之前無留意台劇所以唔識柯佳嬿
佢真係演得好好 尤其韻如扮雨萱果段 超難拿捏
又有氣質 又好態度 女神無誤

呢個我都覺得係
唯有當係蝴蝶效應

寫想見你 wiki 嘅真係好有心機
好似想寫到與惡咁

穿越圖都整埋

陳韻如個悲劇一部分都因為有黃雨萱做比較
好似屋企人本身都愛陳韻如，但因為黃雨萱出現，寧願要黃雨萱唔要真正嘅佢

係fb search王詮勝
見到個profile pic同第一集一樣
就好似一個真實既人
曾經真係存在過係宜個世界一樣

聽你講完走左去search
原來黃雨萱都有

有冇人睇完去睇翻youtube 17分鐘嘅片花
好鐘意一開始雨萱嘅讀白

劇組真係好撚認真

Crazy

詮勝FB ICON係同雨萱合照

想知其實有冇解釋到點解俊傑個助聽器係現場？

呢個你當係一個小失誤
導演有致歉

點解 想見你 可以叫做神劇？
劇本好 演員好 製作團隊好
美術後製全部都超班

每集片頭標題 我都覺得超靚
但係從未諗過係咁多意思

唔知多唔多人去廢棄大樓打卡呢

之前睇個YouTube vlog有個女仔作家follow咗佢ig
發現佢原來係香港人仲要係幫想見你寫小標個作家
就係不朽

好多人去台南鳳和高中（鳳南）打卡
搞到間學校要叫劇組出黎叫d fans唔好
突登去打搞人地

我估佢都係想誤導下觀眾以為莫俊傑係兇手～

導演話唔係 真係一個失誤黎

但係夜晚去 應該都幾恐怖

好想睇第一集show出黎啲相同片

但個loopbreak左 係米會無晒

幾鍾意呢張promotion wallpaper

唔見有

許光漢喊到

佳嬿手字都好靚

鐘意高中look
個髮型好可愛

想問有冇link可以睇？
想睇正版都唔知邊到可以睇
完全冇途徑

agger 仲以為換左4個演員

有！

莫俊傑拎住玻璃跪係陳韻如格離個幕係點解會出現既？

我睇果時都有諗過
記得果幕好似係子維穿越左去詮勝到發惡夢入面既場境尼
好似係影佢跑樓梯上去見到呢一幕
但最後一集現實中子維去到現場時
莫俊傑已經被人拉左
所以可能果個只係子維夢入面既潛意識所諗出尼既畫面掛
我睇果時都有諗 以為莫俊傑會抬番韻如上去扮係自己殺左佢然後子維先睇到呢幕

睇埋呢張真係喊出嚟

琴晚聽住伍佰首last dance 瞓
所以暫時將妳眼睛閉了起來

聽到句歌詞會跟住一齊合埋眼

不過呢個失誤太長篇幅
唔係單純有個助聽器係地下俾人睇劇發現
係直情有後續劇情
同埋個劇本用咁耐時間寫 1年前開拍
反而似係想誤導下觀眾 又無諗過觀眾會咁執著d細位
唯有話係失誤 邊有人會諗到一套台劇會咁絞盡腦汁

後面都有少少睇唔明 俊傑燒完餅帶 雨萱同子維喺沙灘消失個幕直到韻如醒個堆劇情都睇到一頭霧水

因為燒左餅帶
無左餅帶就代表無穿越
無穿越咁雨萱就唔會穿越
咁子維就唔會愛上雨萱in韻如
韻如就唔會死 莫俊傑就唔會坐監
子維就唔會穿越去詮勝
雨萱就唔會因為想見詮勝而穿越
2010-2019雨萱詮勝既野都唔會發生
果間屋既野都唔會存在
所以就影所有野一樣一樣咁消失
而擁有呢一切記憶或者你可以講話係原時間線所有既事物同人物都唔會存在
所以沙灘果到既佢地都會消失
你當係餅帶燒左就所有野clear reboot
所以時間線會由韻如出車禍果個位重新開始
因為就咁睇時間線 穿越係由果時開始

點算 覺得佢兩個好襯
坤達都冇咁襯

太代入想見你
坤達同佳嬿都好襯
睇佢地d訪問 好好笑 兩公婆

因為我覺得佢兩個都有d似日本人

坤達上一任又係呢啲type 又都好適合拍呢套劇
當然我係支持柯姐

香港正版係mytvsuper
上網用其他途徑睇啦

CCTVB真係不了
點解唔係viutv買
之前必娶都係viu播...
CCTVB買埋網紅的瘋狂世界

viu好少新嘅台劇
可能必娶喺香港都唔算紅?

可以咁講 必娶係香港無乜人識咁
可能係到左佳嬿拎左金鐘先多人識
Viu正係識買韓劇

佳嬿是最好的

每次諗雨萱要放棄刻骨銘心既7年感情
所有野都無發生過 唔會再記得呢個人
果刻佢既感受...

有興趣買手扎

但好在最後原時間線既雨萱都會消失
因為之前睇過ppt啲推測
係假設想見你有平行時空
新時空所有人都happy ending
但原時空入面既雨萱會係阻止韻如死後彈番2019
然後全世界就得佢一個記得所有野孤獨終老咁
之前覺得呢個結局會係最神 有哂happy ending同bad ending 但雨萱會好慘
所以而家咁樣係最完滿
同埋都證明想見你世界觀應該係得一條時間線
唔會分拆出另一個時空

但我其實睇到機場既老子維同首穿既子維in詮勝睇到有啲亂
因為劇情應該講佢地咁既情境有兩次
老子維仲要講明第二次佢聽既同佢當年講既有啲唔同
即係個成個循環會loop第二次or更多
覺得呢到可以解釋多少少
係咪代表其實佢地成個穿越循環loop過好多次
咁我地成日睇既係咪仲係第一個loop

同一個情境係loop過起碼兩次以上
例如鳳南小隊佢哋係唱片行前面嘅合照pose都有唔同過㗎
如果解釋太多就覺得會拖戲咁，將同一段不段重復播，到時候可能睇到人仲亂

呢樣真係留意唔到 咁可以理解了

其實想見你真係好好睇
呢到有人一齊討論好正
但香港好似唔太多人煲

身邊啲fd走哂去睇愛的迫降

佳嬿係渺渺都扮過日本妹
個陣勁清純

係
我有嘗試睇 但第一集睇左半個鐘就無趣追

我覺得係舅舅影咗幾張佢地每人拎到唔同既相

兩本都訂咗

睇咗五分鐘已經想丟爛部電話

電話係無辜的

x2 要等十幾日

睇咗第一集，未至於唔好睇嘅但始終唔夠想見你咁引人入勝

覺得同一般韓劇差唔多咁

我都唔知幾時先有

我覺得佳嬿似木村文乃

我都有諗過係有其他循環既劇情
之後我睇返第1集 想睇下老子維有冇戴到戒指
發現原來已經戴住17年詮勝上機前俾老子維隻戒指
如果可以撈埋幾個循環嚟講就真係神劇中之神劇

講返上面講最後一集記憶消失個段
雖然畫面上都係想表達呢樣嘢
但係拍埋出嚟就好似多咗 始終有晒畫面對白成件事就太真實
喺沙灘消失之後現在雨萱同過去子維仲會嗌對方個名
子維仲會去揭本畫簿 俊傑仲做埋雨中雨萱同一個動作叫子維走
有種錯覺係佢地的確有存在過喺嗰個時空
其實沙灘消失接落去韻如醒都好消楚知道發生咩事
中間個段好似純粹拖長同埋加少少喊位俾人傷感下

我同朋友果本小說都出咗貨
我諗呢幾日應該會收到啦掛

小說個結局係咁
如果睇畫面計真係電視版唯美好多
但小說版就白d

三立 今日有套新劇開鏡
有好耐無拍台劇既小美賀軍翔
同埋邵雨薇
叫做 天巡者

我無預訂 出果日先訂

我都係 信用卡冇錢

我分開左買 兩本都收我30蚊運費

上次係博客來訂專輯我本身揀送屋企後尾轉便利店拎就比原定時間遲左一個星期
我今次冇期望會快到

如果宿命論是陳韻如必須死，那小年夜後，陳韻如還是會因為其它原因而死。像卡帶還在，就代表2019醫生還有機會穿越回來殺死陳韻如。

啱 好似stein gate咁，死幾百次

嗰陣第一集就追live 第一集雨萱搵到戒指嗰幕喊到癲

啊哥唔會救韻如
因為班長救韻如係因為細佬穿越咗去班長身體一直跟蹤韻如 先會見到韻如遇到車禍
如果細佬無穿越 咁班長照計唔會去咗跟蹤韻如

第十集尾段果度醫生穿越既時間點應該係班長救韻如後
大概第十集59分開始

謝芝齊第一次穿越：尾行陳韻如，比車撞之前撲倒佢，再借啲依話保護佢但帶佢地廢墟，再推倒佢準備扑濕陳韻如
謝芝齊第二次穿越：準備扑濕陳韻如，聽到謝宗儒話唔好之後暫時打消念頭。之後直至到小年夜

所以最後一集，燒咗伍佰之後，陳韻如醫院起身嗰下，莫俊傑好肯定咁話佢係遇車禍

我理解應該係撞完先穿越
因為係有被穿越者生死關頭果一刻先會穿越到去果個人身上（詮勝跳海、韻如被襲、宗儒撞車）

在1998年 10/28 晚上，陳韻如生日，收到生日蛋糕和禮物（隨身聽）、告白失敗、失戀、全家人不見… 那天，她在大街上失魂落魄的時候差點被車撞，是謝宗儒救了她。在哥哥謝宗儒撲街昏倒之際，弟弟謝芝齊穿越到了哥哥身上，企圖在雨天襲擊陳韻如。結果當謝芝齊差點成功用石頭砸死陳韻如的那一刻，黃雨萱叫醒在 2019 年、在黃雨萱家裡正在聽著錄音帶、搞穿越的謝芝齊。

我個人覺得呢個係一個bug，劇情上的確係喺救韻如而跌低之後先穿越，但我覺得好有可能係劇集編幅太短而咁做出來，如果醫師係穿越去較早時間，有幾件事都make sense好多:

1. 前幾集有一幕，韻如拎住伍伯錄音帶去搵子維搵唔到，班長出嚟問佢「同學有事嗎」，嗰時佢個表情都已經好詭異。但如果第一次穿越係救韻如，咁嗰時呢個仲係班長，而唔係醫師。
2. 有一集班長喺課本入面拎咗啲自己影嘅韻如照片(係生活照，唔係壁報板嗰啲)，啲照片右下角嘅日期係十月中左右，但韻如受襲當日應該係十月尾(我未fc)。咁係代表班長本身都有跟踪韻如？如果其實係醫師影就make sense啲。
3. 正如大家咁講，如果救韻如係本身穿越咗嘅醫師，咁改寫歷史之後韻如車禍無人救就好合理。

台灣記者
謝宗儒好人好姐跟住陳韻如做乜，個個都好似莫俊傑咁bad taste咩 細佬心理變態先想捉佢做標本姐
仲有你睇到有一幕咪細芝齊偷睇阿哥櫃桶，入面好多相都係陳韻如個髮型，可見阿哥比謝芝齊上咗身好耐，尾行咗一段日子偷拍，仲早過黃雨萱穿越時空

到最後莫俊傑個助聽器點解會係案發現場都無解釋過

呀哥係最遲穿果個 但都係穿到去時間線最早果個
所以其實打後見到呀哥同細佬果啲全部都係佢自己教小時候既自己做變態野
但重新睇多次班長的確係暈完先細佬上身
不過我諗可能所有野reboot就會所有野都唔同

加埋助聽器個bug都總要有d空間改進既

第2點應該真係bug
睇番佢張相係10月23號 但受襲果日係28號
又或者本身呀哥都暗戀韻如所以會影佢掛

點解成日都要提助聽器
明明雨萱in韻如喺食麵嗰時有提過
係佢喺警察嚟搵佢嘅時候無解釋清楚
先令到莫俊傑俾警察誤會
所以我相信雨萱同警察係講真話
真係佢執到諗住之後還返

因為唔記得編劇定導演有講過助聽器冇寫清楚係佢地問題

其實有無人可以解釋返
點解最後呢次loop嘅黃雨萱可以四穿，
而以前千萬次loop嘅雨萱又做唔到？
我喺ptt都搵唔到一個我覺得好合理嘅答案

因為嗰part拍到好似俾假證供咁

子維同詮勝喺機場碰面
呢件事其實總共發生過幾多次?

睇個陣以為係雨萱靠急才講大話幫俊傑
點知原來係真話嚟

唔係講大話嚟咩？ 唔係為左幫莫俊傑先講大話咩

真話嚟

零次 王詮勝2010年已經跳海浸死咗

第一次：子維in詮勝以詮勝角度同老子維見面
第二次：子維返咗身肉以老子維角度同詮勝見面
呢一刻佢發現咗原來穿越唔會每一次都會一樣
會有微少既改變（比戒指）

真話咁班演員啲演技好唔掂，演到串供咁
事實就係編劇想刻意誤導觀眾兇手係俊傑，但又諗唔到理由合理化助聽器無啦啦出現
無一百分嘅劇本，有幾個 bug 好平常

大家都好執著係個助聽器到
映後直播果陣編劇有講
其實個故事本身係有果個情節
但係佢果集係其他位寫得太多太詳細
而佢地開場/結尾/廣告位都已經排到100分
中間無位再加落去
我估本身會係雨萱係差館講果陣插回憶片段
但時間唔夠就咁雨萱口頭講就算

台劇好似始終少D人睇
其實近幾年都多左唔少高質台劇
大家比個機會台劇

睇完結局，有啲失望，可能期望太高。
前面十二集黃語萱一直絞盡腦汁諗點樣阻止陳韻如俾人殺死，諗點樣可以改變過去，最後個解決辦法竟然係輕描淡寫咁喺架車上再播多次last dance...
咁樣穿越返去救返陳韻如真係睇到我下一聲，反正你要打破個loop，咁寧願你拍個回到過去殺死謝芝齊版本，至少都刺激啲。

但我覺得最後原來係韻如自殺先做到個plot twist
同埋謝芝齊死唔死唔係關鍵
因為最後都係取決於韻如既心態
我覺得想見你並唔係只追求視覺效果or刺唔刺激
而係想帶出一啲社會信息同發人深省既情節
就好似雨萱最後阻止韻如自殺
但佢都有表達番對韻如既理解
唔會再阻佢而係尊重佢
反而咁樣令韻如係reboot後對人生有唔同睇法

無錯 所以第十二集
亦都好多人話好悶果集
係好關鍵 班長只係借位
劇情就係到話比觀察聽
係所有人有份推韻如去死
正如謝芝齊比班差佬叫醒
雨萱都以為會改變左未來
但係偏偏就係韻如想死既心意已決
最後都係自殺
其實佢地都知班長都係受傷者
佢都係比佢細佬控制住
如果你去拍個劇情 去殺左佢
咁呢套劇仲有咩意義 殺左佢就無事？
你就覺得韻如唔會死？
編劇要借劇情同觀察表達
其實說話可以好可怕 全世界都唔明你
厭棄你 並不好受
不如放低自己 好似雨萱咁尊重韻如
所以與其你要剌激 不如睇一d 8點檔
夠晒刺激....

Sor成日打錯字 觀眾..

幾爛既劇都會睇 我係咪有問題

我覺得就係種呼應
既然因為餅錄音帶開始 不如就由錄音帶完結

無錯
當我睇到韻如話全世界嘅人都唔鍾意佢
只係鍾意雨萱
嗰下自己有一種感覺係
其實自己問心睇呢套劇嘅時候
我自己都係比較鍾意睇雨萱上身嘅時候
其實自己都好仆街
同埋亦都呼應左 詮勝係燒肉店屌醒佢個朋友
話每個人都有過唔到嘅難關
可能就係朋友嘅一個扶持就可以幫佢渡過
所以雨萱個到 係幫咗佢一把
之後佢再唔再自殺都係睇佢自己心態

所以我唔會當 想見係 係一套
普通談情說愛 既偶像劇
我頭十集都係好鍾意雨萱
甚至覺得 韻如唔好再出現 都唔緊要
直到後邊幾集
甚至會因為韻如既劇情喊
再諗諗自己 我究竟係咪都係做緊自己呢？
定同韻如一樣
要配合全世界去扮另外一個人
你可能話我on9 睇套劇都諗咁多野
但諗清楚 除左穿越唔會有可能發生
韻如所經歷既野 會唔會係你身上面有發生過..

淨睇頭十集，我以為故事最後個衝突位會係黃語萱係選擇改變過去但失去子維，還是保持個loop但遇見子維。
直到陳韻如回歸，黃語萱最後知道係佢搞亂左陳既人生，如果佢無穿越咁所有嘢都唔會發生，到結尾佢決定改變過去以及打破個loop就變得好理所當然，亦係因為一切都咁理想當然，變相有小小削弱左原本故事既衝突位。
陳韻如呢個角色令呢套劇變得唔一樣。

之前睇雨萱點樣同佢細佬呀媽修補好關係
就係到諗 陳韻如咪好慘
即係好似原來無左佢 就所有人都開開心心咁
尤其佢自殺前段自白好震撼人心
所以12-13集反而係著墨去描繪韻如既心境
因為韻如既生死就係打破loop既關鍵

因為每一次穿越都會有唔同既少改變
就好似每一次王詮勝同老子維講既野都唔同

*係機場講既野

二刷了，宜家刷想見你原聲大碟～～

真係好似 見佢成日ig打日文 覺得仲似

其實班長本身都係鍾意韻如
而佢細佬只不過想殺人？
定兩個都鍾意？
有段對住韻如被偷拍嘅相打飛機嘅究竟係咪細佬in班長

發緊美夢好好地，之後一打開眼，發現自己仲係自己張床......
我終於明白謝芝齊嘅感受了

嗰個係細佬in細佬
件校服唔同架，學校名係紅色字

終於睇完好唔捨得
我睇到最尾嗰集雨萱係間屋入面望住啲野慢慢消失 完全係喊到停唔到
睇完彩蛋再睇多次呢段 我就想像雨萱消失埋所有野回歸正軌 佢再回過神就會係返佢同子維嘅屋企
因為佢兩個係子維28歲前已經識 2019年應該點都結咗婚啦

係呢 你地有無留意
本身佳嬿係有粒墨係塊面到
所以兩萱亦都有
但係陳韻如 就特登化妝遮住粒墨
劇隊好有心思

佳嬿自己有講過，呢個係佢自己設定嘅
想分開係兩個人

團隊真係拍得好有心機，加上演員啲表情又做得細膩
已經好耐冇試過睇完套劇會有咁多反思

佳嬿都有講佢演韻如既時候
係近乎素顏
所以果期佢要狂保養 keep住皮膚狀況好好
佳嬿女神

我有同感呀
心諗「吓？咁易搞掂？」
之前個班長係威係勢
但原來咁廢 冇份殺人
黃語萱咁擔心陳韻如死 到頭來自己令到佢死

仲有老李子維費盡心思
又畫黑板時間線 又爆頭死左
但到頭來
燒錄音帶咁簡單就搞掂

主角好用心好努力
但結果強差人意
反而只放開手
先係最好

所以陳韻如係唯一有平行時空嘅記憶？

謝芝齊 謝宗儒 同埋 雨萱韻如都有共同記憶
因為佢地係來回穿越
子維in詮勝 都只穿越去未來

如果無最後一次穿越，黃語萱就喺陳韻如想死嗰下解開對方既心結，陳韻如放下屠刀個一下，黃語萱喺間房仔fade out，記憶回溯重播返之前同李子維既片段，最後畫面變成空白，當黃再次睜開眼，見到周圍一切都唔同左，眼角流下一行淚但同時佢已經徹底忘記李子維，呢個都可以係其中一個打破個loop既方法。
陳韻如自殺前就解開心結同自殺後解開心結，觀感上其實好唔同。

我好中意韻如係天台同雨萱讀白 令我反思好多 有時叫d有抑鬱症病人要努力加油 無諗過一句要努力反而會令到有咁大壓力 因為一句努力無型中會令佢地覺得係否定佢過往努力掙扎求存 應該要用同理心看待佢地

其實用心睇既話
第11集到就會知班長唔係兇手
因為佢話不要是現在
而令佢咁緊張既moment 就應該係殺韻如既時候
所以其實係有鋪陳 同埋編劇最終係想有個plot twist

同埋我覺得劇情唔係追求要啲咩打打殺殺場面
而係想帶出一啲比較內心深層次啲既感受
唔係真係有個「兇手」 咁樣太流於表面
而係借雨萱帶比韻如既對比 仲有周遭事物對佢既態度
令佢想自殺 係想比社會反思我地對人既態度

仲有其實我覺得燒餅帶係last resort
佢地明白到要打破輪迴先可以拯救一切
因為一日唔燒 醫生都會有另一個方法穿越殺人
係經歷咁多集先營造到同逼使到主角做既決定

仲有係雨萱唔係語萱

有冇人講下新嘅時空會點？

陳韻如：唔會自殺，同莫俊傑、李子維一齊玩
莫俊傑：唔會坐監，同陳韻如、李子維一齊玩
謝宗儒：冇入精神病院，順利畢業
謝芝齊：(依然係心理變態？)
韻如細佬：一樣被人欺凌，一樣被三人組救
蔡雯柔：被李子維拒絕，但冇死
王詮勝：一樣跳海死

黃雨萱：
7歲蕩失路 遇李子維
大學同肚臍學長拍拖分手
加入軟件開發公司 派去上海發展

李子維：
畢業後去外國
返台灣開工作室
同黃雨萱拍拖
（黃雨萱上海發展，所以搭左去上海嘅飛機？？？）

我有冇理解錯？？？定睇漏細節？

就算陳韻如唔自殺 雨萱都唔會即刻fade out
佢唔死只係其中一個關鍵要素
但要真正令所有野消失係要燒餅帶
因為你睇到雨萱四穿後救番韻如條命後
所有野都仲係到 證明未打破loop
只係改變左啲野 醫生都仲有方法穿越再殺人
係直至莫俊傑拎餅帶去燒果一刻
佢地就係沙灘消失
所以韻如自殺前解開心結都唔會係可以打破loop既其中一個方法
要完全杜絕所有 就要燒餅帶 所以呢一幕係一定要有

其實開放式結局既用意
就係留個想像空間比觀眾
加上如果照導演話彩蛋係唔關結局事
咁其實可能子維遇上7歲雨萱之後
佢地之後都無一齊都唔定
謝芝齊無穿越過去 亦都唔會教怪自己細個果陣既佢
乜都有可能性
雖然我係唔太鍾意open ending
但係我覺得想見你收尾收得好好
同埋我自己一定會當個彩蛋係結局
係我心目中 個結局係
子維同雨萱好幸福咁一齊
俊傑同韻如好幸福咁一齊
詮勝亦都搵到佢既Mr Right
所以導演留返個最好既結局比大家

既然安排得open ending
就係唔好破壞我地對結局既美好
心中覺得係點就幻想係咁就好

無咗黃雨萱日日chur文磊叔學沖咖啡
32唱片執笠佢就要食樹皮

結果新嘅時空入面舅舅變咗輸家
等佢仲不停幫子維同雨萱
間接花式自殺

係喎

又入唔到大立光
收皮了

對

一直以為所有嘢都係一環扣一環，以為只要陳唔死咁未來就會改變，莫俊傑無殺人，李子維無探監亦無發生車禍，所以就唔會穿越，結果係陳韻如既死原來唔係個loop既觸發點，由始至終盒帶先係關鍵。
黃之前一直咁努力改變過去、阻止小年夜悲劇，最後原來輕描淡寫就解決到，某程度上燒帶呢個位有小小取巧左。

哈哈哈哈
ptt班人就係咁講學什麼咖啡，當然要all in 大立光

1989一念間 陳澈都係靠回到過去
之後靠部手機 買咩股票都賺
雨萱做唔到野 咁都唔益下文磊叔
仲叫佢沖咖啡
（講笑）

如果舅舅all in完大立光唔只開32咖啡店了
32集團都開到

今日客人飲既全部入我數

認識更多柯佳嬿
好同意
佳嬿絕對無果種當紅偶像明星既所謂星氣
但係佢吸引我咁多年既
一直都係佢夠晒平淡
我係欣賞佢既性格 佢既演技 佢夠真
睇下佢既訪問又好 劇既花絮都好 就知佢夠真

我雖然無睇曬佢做既戲
真係頂唔順紫色大稻埕
完全唔鍾意睇時代劇

都係會推薦 睇多幾套佳嬿既劇

小資女孩向前衝 我第一次認識柯佳嬿呢個人
就係呢套劇 果陣既佢個樣真係好純
演技又唔算突出 真係好平淡
我覺得多得邱澤 同埋全套最好笑既 李沛旭
佳嬿入行前係個幼稚園老師
小資女入邊既佢真係好有老師feel

必娶女人 就係佢代表作 （而家更係想見你）
金鐘影后代表作
真心覺得佳嬿演技真係世界級
必娶（bitch既音）同作真人既性格完全唔同
佢自己都話好難演
加上邱澤同佢真係好襯
佢兩個加埋就有火花
同劇仲有曾之喬 有睇稍息立正就識佢
佢加埋佳嬿既火花 真係好精彩
唯一真係唔鍾意懷秋（個人意見）
必娶亦都係一套有笑有淚既劇
亦都係三鳳出品
但係我覺得套劇美中不足 一定係結局求婚果到
有睇應該會明我講咩
（後尾劇情極催淚 釜山果到）

因為必娶 我中左yoga首兜圈既毒
真係好好聽

其他幾套都有睇既就唔講 因為劇情好一般
你想睇坤達同佳嬿定情作 可以去睇 我們發財了
你想睇佳嬿紅唇look 可以睇 星座獅子女

必娶 小資女 youtube有成套睇

最後只係覺得 可能好多人係選擇樣貌先去睇果套劇
但係我自己一定係選擇演技行先
佳嬿係我心目中 係平淡既巨星

必娶曾之喬同懷秋呢條線我基本上都飛晒佢
佢同邱澤真係好襯，同埋幾甜下
我反而係因為果陣聽完兜圈先睇套劇

真係頂唔順 懷秋

同埋要提仲有幾位資深演員真係好正
蔡環真 阿媽桃花姑
葛蕾姐 令成套劇堆砌出黎
效果好好

嗰陣好鍾意睇小資女孩，仲特登買埋本書

下次去台灣搵下先

手札同小說有貨了
包裝中 睇黎好快到

我係博客來買左宜2本加寫真書
17號包裝 今日已經收到

希望過幾日到我
如果唔係我信用卡冇credits我可能都已經到手

甜到糖尿

今日煲完loop左成晚last dance

由於冇左錄音帶
醫師返唔到去
就算呀哥偷影佢又好
車禍救左韻如，然後一個死一個傷都好
細佬都有冇問題嘅呀哥教返好佢
醫師頂多係大過左之後做殺人狂

但係唔咁樣的話
楊呀姨之後唔會覺得韻如變左第二個人

Myvideo台灣網黎 但13集暫時未free 唔知之後會唔會

定啲生活相係蔡雯柔影個啲？佢唔知邊到拎返黎

因為個次好想好想好想見到李子維？但之前無好想好想好想

因為一定要指定餅帶

應該係本身謝宗儒都係暗戀陳韻如
10月23日果張 就應該係謝宗儒自己偷拍
但係未去到想佔有韻如咁變態 單純暗戀
謝芝齊穿越之後 加上知道自己呀哥暗戀韻如
變態加上佔有慾強既謝芝齊
就代佢呀哥去將韻如私有化（做標本）
咁當然係因為有一連串既穿越
謝芝齊先會從小就開始變態..

有冇人都好鍾意第一集個結尾
一直flashback cd鋪既片段以為係雨萱同銓勝相識經過
點知最後話係韻如同子維
好吸引人睇

今日收到本小說啦
入面仲有張海報，海報圖係書封面嘅圖

我係香港既二樓書店訂
要集運 應該要等多個星期

再睇覺得老子維look都唔錯
多咗份穩重嘅感覺

但係後生子維/詮勝 既超級無敵陽光笑容
真係殺死唔小女生

呢張真係好似許庭鏗

第一次睇想見你識許光漢覺得佢係靚仔版許廷鏗

我都係

其實第一集神棍講d野都中晒

Sunny老師

唔怪得王詮勝搞基

後廷..

莫俊傑似朴敍俊

係呀 鳳南朴敘俊
真係幾似

講中曬又點會係神棍

手札有啲咩特別，諗緊買唔買埋
宜家諗住買寫真書同小說

真係好似

佢連搵狗嗰part都講中

遲啲香港書局會唔會有小說賣？

應該都會有
再唔係誠品都一定會有

我都諗香港誠品應該會有掛

想見你fb post左
1-13集既拍攝地點
下次去台灣 可以跟住去

柏宇過去咁慘嘅

過去左 唔緊要
以家可以證明比果班人睇
佢真係好高 高過許光漢
同埋佢都算好好 入左伊林
伊林係台灣差唔多係最大果間model娛樂公司

飛晒你地啲回覆廢事劇透自己
見咁多人討論岩岩開左黎睇
屌第一集睇到毛管幢
繼續追

PS 男豬好靚仔
女豬一開始覺得怪怪的（個鼻）但睇耐左好順眼

啱啱去睇咗小資女個預告 好似都幾吸引

台劇全盛時期

睇完再上黎爬文
一齊傾

真的
果陣最高收視8.99

好耐之前追小資女果陣
好鍾意卓文萱首OP <不要不要>
同埋 郁可唯 既<微加幸福> <好朋友只是朋友>
到以家都仲有聽

題外話 有無人有睇型男大主廚
有卓文萱

想問點解會話老子維等16年之間同雨萱係同一空間但唔可以接觸？

如果雨萱一早就見到子維就唔會有想見你既念頭
就唔會發生穿越
咁樣雨萱同詮勝(子維)就等於冇相愛過 一切都唔會發生

老子維

楊警長變左醫生

可能要你地倒退返頭個幾集討論
想話暫時覺得睇呢出劇係虐待緊自己
好虐啊
繼續追希望可以快啲同你地討論

無問題 我都重刷緊
慢慢睇 慢慢細味d劇情
睇第二次會比第一次更加虐心

大結局陳韻如段對白睇到喊出黎

唔明點解要專登寫「他就是王詮勝」。有咩意義？

如果唔係見到呢句 雨萱就會放下詮勝去上海做嘢

其實都唔係放下 只係選擇去上海做嘢
睇完呢句佢就穿越返去見李子維

但係點解韻如要寫低呢句？嗰幕睇唔明

因為嗰陣嘅佢有咗雨萱嘅記憶
知道如果唔寫呢一句嘅話
2019嘅雨萱就唔會有第二次穿越翻去1998嘅事發生
而冇咗第二次穿越嘅話子維就唔會慢慢鍾意雨萱in韻如
咁就唔會有韻如拎翻個主導權後同子維拍拖嘅一切
子維只會當佢係朋友

許光漢點解可以咁可愛笑得咁好睇
大結局完日日都要Search下佢啲野黎睇先安樂

真係好陽光
睇得多而家youtube成日recommend佢哋啲訪問出嚟

原來有台版未删減版

依套嘢後勁真係好強
兩日睇完晒成套之後唔開心左幾日

今晚有未爆光花絮播

有無人留意到李子維個袋條帶上面寫個句「師哥是我」
笑死我

係許光漢自己寫上去
師哥

我仲失落緊

台版一向都係未刪
係濕尻支那版先會刪d kiss戲果d

中視播完到中天

會唔會搶埋其他十點檔收視

可以上viu 睇佢第一齣劇 戀愛沙塵暴，超可愛

應該有機
但係好難搶鯊魚
安心亞套墮愛 收視仆晒街
我都有睇 真係幾悶

係 成個星期了 心情都未平復到

結局修正歷史有啲啲bug, 陳韻如唔應該畀車撞,
因為班長原歴史係會出去救佢, 一切開端係救佢之後班長畀細佬上身之後發生!

所以最尾學校天台一幕, 可以加入班長之後出現一齊傾, 咁可以更突顯歷史完全改變, 班長唔會變儍, 英雄救美一定有分加, 陳韻如知道自己唔係無人愛, 再加埋個夢提示, 放棄咗自殺念頭！

男女主角本身就有緣份, 無咗黃雨萱嘅陳韻兒, 光源氏計劃就正式展開！

原來巴打時序好清晰

畀車撞我覺得唔算bug
應該改變左時空
其實咩都有可能發生
無穿越 班長亦都唔會跟蹤韻如
所以唔會救到韻如（其實穿越係無先後 取決於自己個執念想見到邊個）
自己覺得唔洗太執著佢點解會比車撞

其實班長都係一個內向既人
就好似韻如
如果佢都係結局加埋一齊傾...
咁就變左好似CCTVB d劇咁
結局BBQ....

講真咩？我重睇緊第5集買籃球比賽相個陣係藍色字
但個陣應該已經係細佬？

打孩機 /買相 都係謝芝齊（細佬）in謝宗儒
唔會有細佬in細佬係1998/1999年

飛機

我都係 見到佢笑成個人溶晒

晏啲睇

花東新垣結衣
佳嬿短頭髮真係世界級

改變時空係救咗女主角之後嘅一切
因為班長係嗰一刻被上身

咁關套校服咩事？
唔係幾明邊到紅色字校名

應該佢講錯？

打飛機嗰度係謝芝齊長大到高中時期...

你可以當係芝齊in宗儒買完籃球相之後
將啲相pass俾小芝齊
到小芝齊長大(著紅色字校服)就拎啲相打飛機

咁樣你會唔會易明啲？

重點係班長有冇出去救佢
如果依現時劇情, 咁改真係好TVB... 所以唔應該有

但如果還原點係班長救佢後,
大家做到朋友一啲都唔奇,
因為原本情節陳韻如都有主動多謝人,
而且信任班長先會被扑, 所以還原點去返救佢後,
陳韻如應該多一個朋友先正路

sorry可能我講得唔好
我話"細佬in細佬"個意思即係普通人
純粹想同"細佬in阿哥"分開

真係無留意 多謝巴打解答

班長當時已經入咗精神病院
細佬攞走咗大佬啲相
(其實啲相係佢上大佬身時拎咗)
劇組好有心思, 校服字用紅色, 分返兩個人

而家睇番原來學長係小鬼 老左咁撚多同肥左

on9到喺雨萱應承詮勝表白 第一天果段 連「你那個來第一天喔」呢句都刪減咗

辛苦晒佢
35歲仲要扮year 3 系草
國貿系真係好缺人

無錯 應該可以做朋友

結局果到 我都係覺得

陳韻如離家搵屋企人果晚
謝芝齊無穿越變成謝宗儒
等於無人出手救陳韻如
陳韻如發生了車禍
因為班長應該唔會跟蹤韻如？
自己咁諗

食得多女 係會肥d

支那人都係睇返果堆抗日打飛機劇算尻數啦

我唔明點解要刪減kiss戲同呢句
佢哋直頭將詮勝個故事變咗番外，明明個5分鐘戲係喺第8定唔知9集嘅一開頭5分鐘，咁樣cut出嚟都唔知做乜

支那版仲會blur咗個地圖

BL唔比出、高中生唔應該早戀所以cut埋

玻璃鬼國係麻煩d

Blur埋中華民國國旗 國民黨徽
夾硬加咩中國台灣 食屎啦支那

柯佳嬿真係好搞笑 好鐘意佢
另外張相勁sweet 好正

頂
許光漢件衫真係勁似台灣7仔件制服
佳嬿真係好正呀 救命

睇第一集發現原來王詮勝想求婚同第二集vr果幕真係喊到仆街

睇完大結局到而家仲有少少失落感

吓柒左咁撚多既完全認唔到

肥撚到

校草

咁其實係咪班長冇鍾意過韻如？
細佬上身後跟蹤只係因為變態？

睇果陣都心諗點解搵個咁柒嘅做學長

我覺得班長有暗戀韻如

睇完 睇緊D訪問
光漢真係好正 唱得演得
柏宇就好唔想分離 好唔想一切完結

光漢唱歌真係好好聽
希望佢出碟

lulu訪問嗰條片好搞笑

佳嬿識好多歌同埋唱歌都好好聽

神劇

是但哼2句都好聽

好耐冇睇劇
好彩女朋友叫我睇
睇完之後好想代入去經歷呢一切
呢一切不太可能會發生但感覺好真實既感覺

幾首唔同既曲都好似代表緊每個角色咁
首"逃"

最鍾意聽光漢唱兜圈

咁難既歌清唱已經屌打一班歌手

看見你的聲音，其實俊傑冇乜機會同韻如相處

<一天> 既曲風令我諗起
王詮勝同雨萱一齊既7年
佢地一齊慶祝生日
生活日常 甜到糖尿既畫面

分分合合後也會
兌現了心願
想見你每一天

成日都係得三人行

編劇都算比左一個好結局俊傑
佢同韻如可以一齊
雖然男二真係小好多戲份
不過柏宇仲好後生 同埋都算好新人
大把機會

有冇人知道今晚可以係邊到追衛視中文台個live？
想live住睇花絮

仲有一個到宜家都唔係好明既地方就係
當雨萱穿越番2019既時候
咁韻如照道理可以係屋仔岀番黎
咁佢係點同李子維同莫俊傑相處咖呢？(因為佢同雨萱根本唔同性格)

因為每次穿越時間都冇推進

佢係ig覆嘅係 我看到他就想點一杯中熱美
因為他穿著制服就好想跟他點咖啡
真係笑死我

另外想講講配角

嚴藝文 藝文姐 金鐘影后
做韻如阿媽果位

我對佢最大最大印象 想見你之外
一定係 俗女養成記
佢係劇到只係客串
但真正印象深係因為佢係 俗女 既導演

最早睇過佢應該係醉後決定愛上你
之後都有印象睇過佢係遺憾拼圖同與惡有佢
但係印象唔太深...

佢一直都係做d好刻人憎既阿媽
今次想見你 都係做人阿媽
今次唔同之前既戲路
係做一個 要為左養活兩個仔女
要翻夜班陪酒既單親媽媽
細膩既演技 完全演活左韻如媽媽呢個角色
由其係韻如入院之後 雨萱穿越
佢由醫院偷走番屋企果幕戲
你會以為韻如阿媽真係重男輕女
錯啦 藝文姐既演技會話比你聽
佢兩個一樣咁重視

主角固然重要
配角都不可忽視
文磊叔/陳思源/韻如媽/昆布/俊傑奶奶/楊警長
加埋一班友情客串
全部都係演得之人
加加埋埋令套劇更加精彩
我唔會話想見你 係完美
但係係我心目中係超班

又係中熱美

我都好喜歡媽媽

佢有種好窩心既感覺
以前睇得美秀姐做阿媽多

佳嬿 you win

無論係故事，剪接，表達方式，演技
全部都好好

好好彩係spotify聽到首歌好好聽 無聊去search 下套劇

一首歌帶你穿越去套劇到

笑死 明明係演員 次次訪問都比人嗌佢唱歌
之後怕醜完出黎唱又唱得幾好聽

之前睇嘅成日都係林美秀做

係

兜圈仲要係必娶女人首片尾 都幾有緣

點解莫俊傑俾人拉去坐監但唔解釋唔係佢殺

佢覺得自己阻止唔到韻如自殺
佢自己好內疚 所以無去解釋
同埋佢知韻如係想用被殺
黎令更多人去知道佢既存在

自殺vs被殺 世人看待陳韻如嘅眼光會好唔同，所以硬食咗

有冇人有睇戀愛沙塵暴
許光漢個眼線look

睇到第11集，想問如果女主知左所有野係謝搞出黎
佢係咪可以係1998年以陳韻如身份話自己認到入院果次係謝襲擊? 報驚捉左佢先

噢，無野喇
原來佢返到去1998唔記得左件事

睇到陳韻如喺日記寫87年覺得好怪，上網搵先知係民國87年

有無link

台灣好多野都會用民國年號
中華民國

我都想要衛視中文台link

搵唔到

應該fb好快會upload

咁都係 花絮佢會好快up

睇緊套好悶既墮愛

墜

想補番嘅 推薦植劇場荼蘼
楊丞琳 仲有個樣四年前差好遠嘅顏毓麟（謝芝齊）

當年睇荼蘼淨係中意plan a條線

一開始我係因為睇咗兜圈個mv先對必娶有興趣
首歌好sweet
林宥嘉唱與惡嗰首配埋mv又係100分

呢套睇咗一半冇睇落去
有啲悶

睇睇先 植劇場正係睇過
花甲 天黑請閉眼 五味八珍同埋姜老師

Yoga

嗰時佢好似已經變番係自己？
唔再係雨萱in韻如？

係呀
第三次穿越 已經係韻如主導番

呢套真係好好睇，播完成個星期都未抽離到。。。
花絮，採訪都睇晒咁滯

越睇越抽離唔到
佳嬿好有魅力

佳嬿既彩蛋

好好睇

佢真係好正
無論外貌行為都完全唔似35

次次聽逃都會有種心痛韻如嘅感覺

終於睇哂
喊到成個豬頭柄咁制

佢好正，又靚又好戲又搞笑

但我一開始覺得佢唔靚，仲差啲因為咁而冇睇想見你
而家睇晒成套戲加埋啲花絮、採訪，我再由頭睇多次，真係覺得套戲嘅妝髮出事，點解佢戲外靚咁多

佢現代短髮都好靚

多謝想見你團隊帶黎呢一切

我都係見到啲主角唔吸引,
所以去到大結局之後先睇!
睇頭兩集女主角係好唔順眼,
現代時個鼻好大, 似成龍, 怪怪地
學生妹時, 無乜化妝, 極唔討好,
但慢慢睇落去, 又愈嚟愈順眼,
大學長髪look更索... 完全唔似35歲

現代look最靚

成龍.......

有冇人有圖啱做whatsapp/電話wallpaper，劇照全部都橫相好難cut

為咗佳嬿睇咗必娶女人
覺得劇情好膠 尤其後半段
前半段都ok好笑
佢同邱澤火花好似大過同光漢

35扮17歲算係咁啦

我返而覺得成套戲佢雨萱in韻如(1998)個素顏學生look好靚，點解可以35歲素顏都咁靚

大學look都靚，但佢真係越睇越順眼，好神奇

雖然劇情膠，但好鐘意睇佢地兩個

佢兩個火花真係好勁，好襯
不過唔知點解咁多人話好睇，因為好耐之前睇兜圈mv下面好多comment話好睇，搞到我好高期望

我睇嘅時候都有啲頂唔順
不過淨係睇佳嬿同邱澤啲戲已經好滿足
Sweet到糖尿

的確好值得人反思。
相信好多人都會為咗取悅人哋，而活成人哋想要嘅樣同性格。
而當做返自己個時，人哋會覺得你變咗，以前唔係咁。
而依啲說話同行為一啲一啲咁累積，最終崩潰。
好多人想要嘅唔係 你加油 再努力的
而係 辛苦啦 你盡力架啦
BTW我有段時間都好似韻如咁諗

邱澤對眼識笑 勁型

有d係寫真影出後 你睇埋上個post
都好多相可以用黎做wallpaper

有花絮未

bilibili 有得睇啦

大家嘅第一套柯佳嬿係邊套？
我係敗犬女王

開始鍾意佢就係小資女
識佢就敗犬

小資女孩向前衝
同邱澤一pair幾好睇

果陣時好想佢同邱澤真人起埋一齊
好襯

個人覺得最感動係雨萱知道由始至終
都只係李子維喺佢身邊
無詮勝只有子維

邱澤好多黑材料

原本個迴圈係咪黃雨萱個靈魂跟住陳韻如死，唔會再醒返？
陳韻如死左之後黃雨萱醒返唔係好明

Yup

好靚唔該哂！

無想見你睇既第一個星期日

我明了，黃雨萱自殺就可以繼續loop

香港未紅

而家又睇番第一集

你哋唔講都發現唔到原來佢有份演敗犬

雖然客串 可惜係劇到係死左

之前想見你個ig story po過

追咗好多討論
覺得真嗰個詮勝都幾慘

喺個四方密室坐咗幾年監,
睇住有人用自己身軀追女仔

最後飛機失事直接end埋game

詮勝應該跳海時已經死咗 所以冇係密室

依排用緊呢兩張做wallpaper

上網一次過訂哂3樣野

電腦用緊呢張

唔係一個循環loop嚟, 時間點還原先可循環,
同過山車一樣原理, 有起點有終點,
只係中間轉一圈、甚至轉幾圈... (呢套只拍一圈)
但轉完最終命運係黃雨萱一個人渡過2020
黃雨萱發現救咗陳韻如後, 所有嘢都無變化,
佢就知道自己失敗了
陳韻如小年夜唔死, 都會用其他方法死,
而且佢未必可以拎返控制權阻止悲劇重演,
更重要嘅係2019嘅李子維死了,
黃銓勝同黃雨萱呢段感情已經無咗意思,
未來只有痛苦回憶...
所以黃雨萱先選擇燒帶,
等一齊順其自然,
期望李子維可以用李子維身份去搵佢

可能無死...
最可憐係自己明明喜歡男人
但要睇住自己扑女人
一定好噁心
幻想下有人迫你搞基
就會明白佢當時感受

如果冇死
子維應該都會聽到詮勝講野

好老其實
反而個男主重啱個feel 啲

我就會覺得詮勝死左
正如要逼佢睇住自己個身體去啪女
咁佢個執念一定會好強去反抗呢樣野
雖然劇情無交代子維有無聽到詮勝講野
但係如果詮勝未死
佢可能可以阻止子維奪舍
搶走番個主導權
就好似謝宗儒阻止到謝芝齊扑韻如
韻如阻止到雨萱奪舍
咁如果你話會唔會詮勝見到雨萱咁正
由基轉番直.....
咁我無野講

我被last dance 洗腦⋯⋯

所以我認同詮勝死左

我覺得佳嬿真係好比心機
講真 佢真實年齡35
可以做到17歲既神韻
樣可能好難改變 佳嬿都好比心機
素顏去拍 都無所謂
又要保持住皮膚狀態好好
外表可愛無100分
但係演技絕對有
你正係睇佢跑出去搵阿媽細佬
打比文磊叔喊住話無人要佢
你就會知道

外表可能 又打錯字
Sorry

loop到聽埋500其他歌

睇完咁高質既愛情劇 個感受好深
各主角都係心底有好多爭扎 考慮既唔係一個示愛咁簡單
到時睇其他愛情劇會變得好表面通俗

詮勝（子維）上飛機前俾咗電話同戒指俾老子維，詮勝（子維）會因為空難而死而返去子維度，咁咪會有兩個子維？

我比較鍾意看見你的聲音
有一集開頭係莫俊傑獨白配呢首歌真係喊死我

佢演都okay既
不過唔明點解要唔化妝去拍又無後生到

套劇好睇嘅地方在於佢唔係普通嘅穿越愛情劇
真係睇夠嗰啲尷尬到死嘅愛情劇

大家都係用愛情做主線
但係想見你嘅劇本真係好有心機去鋪排刻畫子維同雨萱嘅感情 睇到係真係會覺得由心感動

每個角色都塑造得有血有肉
子維雨萱嘅深情
陳韻如嘅內心感受

但亦唔係純粹講愛情
手足情 親情 青少年成長問題 全部都描寫得好立體
每個情節都觸動到人心

屌那星中伏睇撚左大陸版
咁撚重要第8集前面同個成段CUT左佢

唔會啊，佢係返去植物人子維身上，之後先醒返做復健

所以暫時將妳眼睛閉了起來

係囉 我都諗唔明宜到

因為時間唔係線性?
所以靈魂係經歷一個loop?

邊集 唔記得咗

我都唔明點解兩個可以傾到計

其實唔存在只可以一個靈魂
係同一個時空呢個問題
所以想見你唔同以前既穿越劇
只可以一個靈魂係同一個時空
正如小雨萱 可以同雨萱in韻如係同一個時空

早幾日煲完已經loop左幾十次
戴耳機合埋眼聽效果更佳

戴耳機 一起last dance既melody
就諗我都可唔可以穿越

要聽聽下疾機先得

yes 係有兩個子維嘅靈魂分別喺子維及詮勝身上
假設:
子維 2003年5月撞車去了2010年詮勝身上過了7年
子維 2003年12月甦醒過返自己人生
無撞突喎！

掟部電話落地下

其實細佬in班長 教壞自己
咪又係同一個道理
只不過係呢個case 兩個人都係成人階段同一樣樣

Yes

只要物理上係唔同人就成事

但係佢地係機場既時候 老子維已經係到
咁當詮勝空難佢去番03年既時候 老子維又去左邊？
係第2個時空定點？

我一開頭就係唔明呢個... 但係我依家就覺得應該係兩個唔同時空並存 2003同2017（？）唔知啱唔啱

loop嚟
當佢空難去返03年，佢就係老子維嚟
佢要經歷返植物人起返身，做復健，等17年搵返子維in詮勝，再等19年寄嘢比雨萱

老子維繼續生活
因為後生子維返去03年嘅本體時，當初撞車嘅佢嘅時間只係過咗兩個禮拜，而佢咁返去唔會影響到10年嘅老子維，只係兩邊嘅靈魂去返同一個身體但唔同時間點
我所理解佢哋嘅穿越就係只係時間點唔同，但兩個靈魂係可以同時存在

等於如果無空難
老子維車禍就唔會醒
因為係空難穿越番去先醒

莫比烏斯環 理論

已經係唔同時間線上穿越
老子維醒返時已經有上一個時間線詮勝既記憶，一直生活到見到同一時間線既詮勝再相見
所以詮勝同老子維的確都係子維既靈魂，但係唔係同一個時間線上既靈魂

子維 2003年5月-11月撞車去了2010年詮勝身上, 直至2017年死
子維 2003年12月甦醒過返自己人生, 2017年見詮勝, 直至2019年死
見唔到有咩撞突
老子維要匿埋2年, 等雨萱穿越,
如果2017年老子維就去見雨萱, 咁雨萱就唔會穿越, 歷史又改寫
詮勝唔去死一樣, 歷史都會改寫

支那真係莫名其妙

第一天都刪
屌

我都無睇到班長打飛機幾時架 係變態定正常嗰位？

你可能睇左大陸版？

係謝芝齊（變態）讀高中既時期

我可能不會愛你 接檔.
好掛住 想見你....

Viutv快買啦

CCTVB買左

放係mytvsuper浪費哂

我見wiki 佢好似會放係J2
但係TVB 都係不了

點解我喺想見你IG淨係見到呢啲嘢(慎入)

擺喺翡翠台九點半播都得啦
播埋啲支那劇

班長
佢係story到po 之前

好彩巴打keep起咗
韻如

睇返資料
小資女孩向前衝 同埋 我可能不會愛你
係同期播
小資女長佔收視第一位
我可能不會愛你長佔第二位
直到我可能不會愛你 最終回先佔一次第一位
之後小資女再繼續佔據第一位直到最終回

岩岩係google打 想見你手機wallpaper
有晒全部 快d去dl

救命 三個都好可愛

有冇埋子維同俊傑嘅

marketing好勁

成套劇包裝 宣傳都好勁

好幸福

如果大家對時間線都係唔清楚，推薦大家睇下呢條片

P.S. 啱啱上網訂左本書啦 好故事值得收藏

雀雀既劇評好值得睇

朝朝起身都見到韻如
班長都無我咁開心

想朝朝見到gay 維

想見謝芝齊呢

建議官方可以出個打大佬嘅wallpaper
叫班長影返兩張

都係當我冇講過

仲有佢阿哥謝宗儒

謝醫生準備穿越黎搵你

「班長想見你,想著想著就打手槍了......」

頂

班長要減肥先影得返

記得喺lulu個訪問入面佳嬿講過子維嘅角色設定差唔多超越當年嘅大仁哥
其實我都覺
邊有人可以咁癡情

俊傑好型仔

大個個look型咗

台劇經典時代過哂啦。十年前果啲好多都好睇，依家果啲就.....同tvb一9樣。

影完可以整個大挑戰,邊個頂得住班長Wallpaper一個禮拜就送全套想見你週邊產品畀佢

咁請你睇睇 與惡 俗女養成記 想見你...
如果都係覺同tvb一9樣...
咁就唔好睇台劇吧

自膠

近年高質翻好多啦

搞唔掂 發惡夢

我

冇見過tvb拍到 我們與惡的距離、想見你 呢啲水準嘅劇，建議你睇睇呢兩套先

其實有得諗
不過我都頂唔順

佢笑同埋韻如照鏡 都好大陰影

係髮型出事 大學look反而後生過穿越左既黃雨萱
因為柯佳嬿額高 all back蘋果頭露額會顯老
對比返陳韻如同黃雨萱in陳既造型就會發現陳韻如真係似高中生

最緊要拎住條女裝校呔去影

下乜柒d就似高中生d咩
個菇頭係咩事 反而大學重似後生d

呢張係邊集架？

定係另一齣劇？

天然呆超越武漢馬明

我都係比較鐘意十幾年前台劇，依家果堆唔係幾好睇，下一站幸福/命中註定我屌你。正好多

但係要配合年代同埋韻如既造型
我諗佳嬿都唔會再接要扮後生咁多年既戲
其實好大壓力

植劇場黎

植劇場 荼蘼

果期台劇真係神級
但係都希望你比d機會近年既台劇
你睇下口碑就知
有機會就再睇下

小鬼又瘦返

其實以前出名嘅多數只focus喺愛情到
但與惡 想見你嗰啲有講埋社會議題
當然各花入各眼
btw你的孩子不是你的孩子都好似唔錯

有化啊 眉眼線眼睫毛都有
劇組一早講明台南戲份只能淡妝
用眼神就會分到 17歲陳韻如入世未深怕怕醜醜連直視人都做唔到 27歲黃雨萱靈魂in陳韻如係你班17歲小屁孩睇你唔起老娘不怕死既feel

睇訪問佢話今次會係最後一次演高中生，而且係因為劇本太好先接演

好睇
貓的孩子 同埋 茉莉的最後一天
好多社會既問題反思..
你的孩子不是你的孩子 比人叫台灣black mirror

個陣有個陣嘅好，咁戲劇都要轉型，灰姑娘故事已經過時，大勢所趨係探討多啲社會問題/有創意嘅劇本

年齡差距會有好大既話題力
自然壓力都好大
但係我覺得佳嬿做得好自然
個人喜好啦

完全同意
題材多元化 先有生存空間
前幾年台灣綜藝比支那打到殘咁制
資源唔夠人多
但係近幾年 肯落本 有創意
唔同支那果邊抄d呢邊抄d
所以近年台灣綜藝質素好好多
台劇都需要改革

好掛住李子維

重點係額高既人露額就會顯老
陳韻如、黃雨萱大學時期髮型都無露額 所以睇落比露額既98黃雨萱老

其實我好少睇台劇台綜，想見你之外對上一套已經係與惡，台綜只係睇過幾集木曜四超玩
所以都想問下有冇咩好推介
佳嬿嘅必娶女人已經睇咗，小資太多集未有時間睇

你指劇定綜藝？

以前都鍾意睇下一這幸福 大個再睇都覺得係經典 不過劇情太老土離地 只能當偶像劇睇睇就算

我都覺得做得好好，用一個眼神就表明到身份究竟係邊個，同埋又完全演繹到兩種唔同個性，睇得出佢真係落足心機演。

偶像劇始終都要有既
女性市場

我對上都你與惡
但睇咗netflix嘅彼岸之嫁同極道千金

同意 再早期個堆公主小妹王子變青蛙流星花園 來來去去都係霸道總裁愛上我
男人睇av 灰姑娘故事就係女人av

近呢年 睇過最偶像劇既偶像劇
應該係愛的3.14159 同埋 網紅的瘋狂世界
3.14為左睇邵雨薇
但係兩套都係男一既吳思賢真係0演技

咁其實最後點解子維車住細路女之後過一過就變番雨萱？
最後彩蛋又有女主捧住生日蛋糕比子維嘅？
求解答

個個都係執行長

演技可以cover到年齡差距 露額精神啲開朗啲但年紀大 冬菇頭就內外無自信但似中學生

但係彩蛋個造型其實好似中學生 我接受到

Ending黎 代表一個約定

依加d男一同以前個個都大明星差幾皮

大家可以睇下前男友不是人
大家就會覺得佳嬿扮中學生真係超曬班

所以佢露額就係話比我地聽
佢係雨萱in韻如

真係

不要提了 可愛教主...

recap下
我當年個個星期追架

藍正龍同埋教主 我都麻麻地

17分鐘片花都好尷尬
果陣到底我點睇曬成套
我係教主fans好多好多年可能係偶像既力量

就算餅帶被破壞左 唔再存在黃雨萱穿越去1998遇到李子維 佢地都係注定有相見認識既緣份
所以98李子維遇到細佢11年既小黃雨萱 係命運改寫後既第一次相遇 亦回應返前幾集個part 命中注定
變返雨萱應該係一種表達手法 98李子維後座係19黃雨萱 我解讀係黃雨萱由始至終都係鍾意、想見98李子維
彩蛋（你可以當結局一部分咁睇）就係命運改寫後小黃雨萱育成計劃 高中生黃雨萱幫大佢11年、事業有成既李子維慶生
不過劇情可以有好多解讀

但係教主隻 刪拾 幾好聽

我反而鐘意佢露額
Btw睇完彩蛋後第一個感想：李子維幼女育成計劃通

成隻專輯最中意不可惜 泥土同我不認識你
刪拾都ok既
節日快樂就麻麻

最大贏家 李子維

重溫咗一次啲幕後花絮 覺得成個劇組都好可愛
佳嬿真係好搞笑

泥土
我特別鍾意 我不認識你
我覺得佢唱廣東歌 幾好聽
加上林家謙作

超好笑 佳嬿
勁玩得

小資女孩向前衝好睇？

劇情會有小小拖
但整體我覺得好睇
加上有個死人史經理係到 有作就好好笑

大仁哥係真實存在

不過唔會咁靚仔

好睇過我可能不會愛你？

你試下再睇埋佢哋d訪問，真係好難唔迷上鳳南小隊

王陽明靚仔d

佢地好襯 到最後原來詮勝一直都係子維

我覺得兩套都好睇
但係如果講愛情黎講 咁就係我可能不會愛你
小資女係好輕鬆又帶點老土既劇

唔睇啲花絮同訪問都唔知原來佳嬿咁搞笑
以為佢係嗰啲好靜嘅人

所以我好鍾意佳嬿

youtube彈返好多佳嬿一兩年前d訪問出黎
好好笑

我覺得兩種風格 小資女偏喜劇+誇張 真係輕鬆睇唔好太執著 即係你當佢係長實商場 做marketing有個idea 呀頭唔批 佢直接沖去搵李嘉誠 佢又肯見你（因為佢個仔李澤楷做你下屬又對你有意思）仲要接受埋你份計劃書

你咁都接受到咁就得

許光漢都好正

睇佢孔劉果個 好好笑

啱啱睇到孔劉人體早餐果個

你個比喻

就係呢個

佢個心裡小房係孔劉
今日佢同老公去咗睇展覽

睇肚臍學長個展覽

因為佳嬿我都走左去睇必娶，話晒視后就係呢套
佢好好戲，環真同雨萱，韻如完全唔同，個講嘢tone都唔一樣

套戲前半都幾好睇，後半我飛晒男二女二條線，悶到抽筋主線都可以，係結局好爛

我都係覺得個結局真係好唔掂

個結果真係睇到好尷尬
一開頭兩個主角扮一齊個part係最sweet最好睇

蔡環真動真心

中後好拖 又一齊又分開 男二又勁煩
前面就幾好睇嘅 又有學生look

懷秋
其實唔計男二女二劇情
佢主要編排劇情都係想突顯個 信 字
其實郝萌同蔡環真可以愛得好簡單
但係偏偏蔡環真唔再相信愛情
相信郝萌 甚至佢連自己都唔信
應該都係由郝勝男唔相信佢
同佢絕交開始
其實只係蔡環真唔識去表達
佢咩都收埋 就以為個個都會了解佢 信佢
但係到左自己既愛情 友情
佢都係做一種唔相信既態度
我覺得所謂拖既劇情都係想表達
呢個 必取 女人對相信呢樣野既態度
相反對眼神殺得死人既郝萌就會去相信環真所有野
之於個結局就....敗筆

記得之前去班長ig
有幅相係佢係到笑
啲人叫佢唔好笑 好可怕

上次最終回映前直播
要佢做多次打針果場戲
佢勁好笑 最尾無做到

其實必娶個劇本都幾特別，平時女二嘅性格擺係女主角到，一開始真係覺得環真好bitch

必娶同想見你一樣編劇

三鳳團隊

佢之前好似唔係咁，佢老公同佢自己都話以前嘅佢係陳韻如，依家先係黃雨萱。

早兩日無意睇到佢好耐之前上娛百，佢由小學開始就俾同學欺凌，好慘，所以佢之前性格都好內向。雖然望住依家嘅佢好難想像到

以家見到既佳嬿
可能都要多謝欺凌過佢既人
令佢更加可以釋放自己
做番自己

佳嬿小時候都好可愛

好記得 佢出道果陣
比人話佢似桂綸鎂 叫佳嬿 小桂綸鎂

想問之前接住套戲播嘅拍攝花絮（即係想見你 不見不散）係咪得第1同第2集有？

集集都有花絮，最後一集有半個鐘

Facebook page有得睇呀
應該聽日會放埋第13集

我睇嗰啲網cut曬

唔明點解老子維可以同子維in詮勝同時存在

因為物理上 係兩個人 就可以 = 醫生in班長 教壞 細路仔醫生

我覺得想見你穿越既好似係意識rather than 靈魂
因為同一時空同一靈魂都可以有唔同意識
好似機場果幕 一個係經歷首穿後既 一個係經歷二穿後
所以想見你呢套劇個時空rule好似係偏向意識穿越 而唔係只係靈魂咁簡單

Facebook page 有，但未有最後一集

再唔係b站都有

咁大學雨萱得18歲
穿越雨萱係27歲扮學生 老d都正常

莫俊傑有d 似張棟樑

係劇入面都有啲鏡頭我都覺得似桂綸鎂

沒有子維的日子 第一天 陰

呢幾日不停loop劇的歌，有冇人都一樣呀

想見你 不見不散

有

逃
睇完套戲 睇住個mv
歌詞一開始講緊自己已經好努力 怕身邊既人離開
之後就係同子維既告白
懇求 但都係被遺棄

呼吸就多了意義 別推我離開

好勁，之前我可能不會愛你都係三鳯

完全feel到成個製作團隊加演員對呢套戲有幾上心，希望今年金鐘攞好多獎，真係值得

今年睇好 俗女養成記 想見你
希望兩套都有好成績

我看見妳的聲音 我明白不到愛情
當妳的沿途風景 至少我曾經出現在妳生命裡

莫俊傑由始至終只係工具人

書嘅結局有提及到韻如感覺到俊傑最近一直喺佢身邊
所以可以ff下佢哋有好嘅結局

係循環入面真係好撚慘 陳韻如望都無望過佢一眼
其實佢有冇當過莫俊傑係朋友

心愛既人係佢面前自殺
仲要被屈佢只係想學子維
仲要為左個死人既名譽 去認罪
到底佢有幾愛韻如

我想問小說有冇解釋陳韻如受傷嗰幕留低喺現場個助聽器係咩一回事？

見到莫俊傑就好似見到自己咁
好灰

韻如反而好似自己...
我地無可能好似偶像劇咁 遇到咁多改變既可能..
所以我會繼續努力咁學習做返自己.

小說未到..
但係單係劇既結局
俊傑守住係韻如身邊
我都會幻想到佢地會有一個好美好
好pure 好ture既結局

施柏宇真係演活左莫俊傑呢個角色
天然呆

愛到 自己所有野想可以放低..唔要...
由其係俊傑想阻止韻如跳樓果幕
佢喊住咁 要求韻如可唔可以當係為左佢唔自殺
真係好傻好傻
果幕真係睇到好心痛....

巴打求圖整得好靚

直頭撕心裂肺

導演有冇解釋過點解揀last dance呢首歌

我調返少少冷色 靚過本身影本書

因為歌詞好配合劇情

我都係再調 本身iphone個調色就好好用

編劇有話幾個原因:
1. 歌詞好fit
2. 咁啱今次係同滾石合作
3. Last Dance係B side第一首。黃雨萱就好似A side，陳韻如就係B side。

我覺得第三點原因
我真係想跪 想見你劇組

明白, 係咁LOOP D歌 點算
唔知有冇得下載收藏

第2點都好重要
如果唔係滾石，就唔只last dance，
連 秘密, 明天 等等都唔駛出

都係

呢個真係唔知, 如果真係劇情好需要用某一首歌(就算唔係滾石), 唔知可唔可以同唱片公司直接買果首歌既版權黎用

可以 好多台劇都會同時間同幾間唱片公司合作
因為真係好多插曲唔同公司

驚喜幕後花絮彩蛋

上完堂睇

女主靚咩？
唔多識欣賞，覺得皮膚幾老

絕對唔係時下審美靚既標準既
但愈睇愈順眼 加上好戲
為呢套戲增加幾分代入感

素顏啲近鏡好好喎

講靚一定唔勁靚，但有種魅力
個種魅力係會帶到觀眾入戲，
我覺得演員有咁嘅演技同魅力係一件好重要嘅事，
畢竟宜家唔係選美，有特色啲更吸引我

好撚靚 睇到有中意左佢

其實係靚

睇完個結局好唔開心
好係忒修斯之船悖論咁
去到最尾冇咗呢段經歷嘅記憶
佢兩個已經係新角色
就算後來幾甜蜜都好 我都覺得唔完滿
因為經歷苦難嘅佢哋都係冇辦法係埋一齊..

想搵啲劇照做手機wallpaper但好難整
Btw真係好鐘意三個人一齊玩嘅劇情

都係果句 見仁見智
係我心目中 佢既性格 我好鍾意
好鍾意佢夠真 夠平淡 無緋聞
好記得佢拍完必娶之後 好似消失左一排咁
原本佢放自己大假
去左瑞士過左兩個星期平淡既生活
佢一直都只係默默演戲 挑戰唔同角色
當然 我覺得佢個樣係 平淡既靚
我自己覺得 靚唔只係樣 仲要包括好多野
一定要夠真
起馬 我係ig見到佢留個好串既留言
我都可以笑好耐
個人感受 各有各喜好
我唔係柯佳嬿打手呀
我都好鍾意邵雨薇
最後想講 唔好因爲某個演員個樣唔討好你
就去否定套戲先 比個機會睇下 再下定論

一諗起雨萱詮勝果7年就好唔開心
死人劇情又要講比我地聽 佢地幾咁sweet

截圖整嘅wallpaper 我通常得子維嘅

每個人對靚嘅定義唔同
柯佳嬿唔係第一眼就覺得佢靚嘅人
係一直追落去你會發現佢好順眼，而且氣質都好好

我想整手機嗰隻佢官方Facebook嗰啲好多都係橫向
淨係cap子維太dry 要cap梗係cap成個鳳南小隊

只可以咁諗
佢地永遠喺錯嘅時間/時空遇上對嘅人
只有靠打破呢個loop 佢地先可以消除所有苦難正真喺埋一齊
回憶係就係冇曬 好可惜
但可以摒棄所有悲傷嘅回憶同苦難 都未嘗唔係一件好事

想要太平十三妹直向

*安平

我都係得橫向

呢張好勉強有齊三個
用住先

全部係cap本寫真
好值得買黎珍藏

用緊呢張

睇花絮先醒起
之前一路數佳嬿演緊幾多個人格
但完全遺忘咗"芝齊嘅幻覺"都係其中一個

你不要很想要我嗎
那就殺了我吧

呢張係啊

正！

製作團隊嘅心思

好似話片頭片尾正係用左十幾個鐘就完成

「片頭片尾合在一起就是一個莫比烏斯環」

印象中睇過好幾個劇評/ptt都有類似情況，就係疑似濫用Mobius strip呢個字去代替"循環"，睇到好尷尬。

兩者有咩分別？

我自己覺得循環係有正反面之分，而莫比烏斯環係冇正反面

鳩up
循環只係不斷發生緊
就好似哈利催狂魔救自己個到 其實都好線性

但莫比烏斯環就係所謂"正反面"互相影響
正面可以係反面 掉轉亦然

所以睇返個故事 雨萱穿越過去 返生一連串既野先會導致佢自己現代穿越
咁"現代" "過去" 邊個發生先？ 可以理解為2個都可以發生先

所以個穿越性 係無邊個先後
我地睇劇 好似就係黃雨萱係穿越既開始咁

其實點解要叫莫俊條去燒盒伍佰
而唔係兩個自己燒？

應該冇乜點解
都要俾啲戲份佢一個燒帶
另外兩個獨處

我諗雨萱子維唔會親手燒得落
由其係雨萱 一切都係因為想見你而開始

放工後真係最佳Loop歌時間

孫盛希

「逃」都好掂
成個list 齋聽都有畫面
然後又要將你的眼睛閉了起來~

放工既我聽緊 逃
天黑有feel

(9up)
如果雨萱去燒
燒燒吓佢自己消失咗
咪無人整熄個火

而家搭車嗰陣成日聽last dance

其實舊歌方面
好鍾意karen首真的嗎

合埋眼
先生先生 尾站啦

(又9up)
播大結局之前
我一路都好期待
昆布穿越做黑人然後拯救晒大家

係香港 應該比人用粗口問候..

呢首都好有feel
I miss you I miss you I miss you baby everyday

諗起之前黨鐵叫人起身條片

個個同事都講愛迫
搵唔到同路人

個腦成日自動將正常版變左疾機版
應該就...就...就..就是現在

呢張可以做meme素材

戲內戲外3人組
有排沉

因為NETFLIX冇想見你

鬼叫台劇之前唔爭氣， 沉淪咁多年
Netflix 放勁多韓劇

其實係

得支那01會報下想見你既報導
其他係零途徑比人知道有 想見你 呢套劇...

我日日都仲係 沉迷緊想見你
好在呢排home office..

岩岩先開始睇，都睇到眼濕濕，點捱

支那01有D文得2段字 幾十張相

歡迎上船

home office仲慘
真係今天只做一件事 就係想見你

但係見ig
愈黎愈多fd 開始睇想見你
可以比我日日都po幾個story影響到（講笑）
但係好劇真係想多d人支持
可惜無正版途徑睇
CCTVB絕對唔會諗

2難局面 老翻同cctvb
叫左個同事睇 但排係2套韓劇之後

我開netflix 睇左一陣愛的迫降
之後熄左 完...

我都有係ig 叫人睇，身邊都越嚟越多friend 有睇，呢套真係個個睇睇完之後都話好睇

但係我有幾個女仔fd 都係同我講同一樣野
許光漢好靚仔
無視施柏宇..

個個睇完愛上許光漢，我就中意柯佳嬿多啲

佢係”如果愛，重來”個look好靚

係
但係如果愛重來....劇情真係拖到...
又唔知佢想表達d咩..
同埋唔多鍾意張書豪..
我果陣飛住黎睇

柏字太純 怕羞 唔識氹女
光漢笑起上黎已經 我都..

但係施柏宇仲高過許光漢

明明施柏宇都好正
第一印象係嘩屌朴敘俊嚟㗎喎
睇啲花絮訪問覺得佢性格好可愛好細路
衣櫃裏的男人同埋ig搜尋記錄

我都係由開播係咁po ig叫人睇
但個個都睇愛的迫降
係近期完左先多人走去睇番想見你

花絮最尾都要播返佢殺青個日狂喊

佢真係好得意

Netflix 威力

仲要塊面俾人畫到成個馬騮屎忽

我鐘意施柏宇多過許光漢
佢得意好多

而家開始追翻曬花絮訪問

agger 好靦腆咁

好唔想同大家分開

之前ptt有啲人9估莫俊傑都會穿
跟住就有個cm話：所以俊傑是要穿到誰身上？朴敘俊？
我果時睇到笑死

因為柏宇係弟弟型
唔太吸引到我
我身邊嘅朋友都一半光漢一半栢宇

佢畫 想見你 三位主角畫得好靚

今日睇到一張係寫實版
2個男主角都拖住佳嬿

雖然個訪問係殘體
但都幾有深度下

搵到了

哪吒都擺左首自彈自唱
想見你想見你想見你 上ig
佢都有追劇

Wow 好勁

睇一睇先

我未睇，唔係好鐘意男主角

身邊冇人睇

我哋睇劇都唔捨得，佢哋更加之

好題材 好劇本 好演員 好團隊
要幾難先可以遇到..
好唔捨得

我睇過條片係俊傑穿越去朴敘俊到

偶像就快出專輯 好似要叫我要脫離呢幾個月既事返正軌咁
12月到依加3個月 好唔捨得

二刷緊 睇到雨萱掂左掂謝芝齊枱舊石
謝芝齊反應好大果幕

我依加先二刷到第六集
慢慢睇

我跟住astro播黎睇
遲d中天播可能都會睇

我睇住readings 睇
好分心

雖然話三鳯不嬲都算有質素，但想見你真係好神，成個團隊都好愛套戲，淨係用一日叫返晒啲人㴝拍個彩蛋已經知佢哋幾團結

我都係邊電話邊睇

祝佢地係金鐘取得好成績

一定

係唔係有巴絲買左書同寫真書？
係唔係係台灣個網買，佢再ship㴝香港？
想買

手札冇貨
我仲等緊3樣嚟

博客來有得香港7仔拎
香港有d網上書店都有

係 仲集緊運

二刷 先記得
要提既一個人 娜姐 好體貼既上司
勸雨萱走得傷痛 面對現實
佢都係有帶黎好細膩既演出

我尋日係金石堂買齊3樣野wo
OK拎
台灣誠品都有但入唔到ok個頁

博客來要等

我寫真一早台灣買左
其餘兩本係二樓書台訂 小說過兩日到
手扎要等集運

想畀許光漢大大力砌

最心痛既一幕
子維既眼神 好空洞 好好戲

拜託不要
拜託不要再用黃雨萱的表情看我....

另一邊箱
我覺得韻如係有野想講
但比子維stop左產生悲劇

子維既絕情 係其中一個兇手

黎緊三鳳會開拍 無神之地不下雨
不過唔知係咩卡士
無資料

另外想講 台灣真係好好
文化部資助拍劇既金額都唔小

香港醫療都唔肯比錢
唔好講了

知唔知幾時返貨

想問肚臍學長個名係咪突然係李子維口中講出黎?
看驚我睇果個版本cut左某d位

係呀 王詮勝叫的

又諗起生日蛋糕個幕

真係sweet到糖尿

第一次叫 好似係燒肉網聚 班女新生話校草有女朋友
跟住李子維就話臭肚臍

正常人都揀許光漢

肥到咁臭肥肚臍

睇時仲諗點解揀個咁唔靚仔既學長做男朋友
王詮勝邊會有得輸
後來先知係小鬼 不過我一向get唔到佢靚仔

心諗defer左幾多年啊學長

笑死 當時個樣同呀財差唔多 又老又肥又矮又渣

用左一日煲哂成套

老實講真係繼 我們與惡 之後另一高質台劇

個人覺得印象深刻感動位
1. 搵到求婚戒指嗰度
2. 返餐廳意外見到生日蛋糕
3. 細路女講佢係黃雨萱

另外想講 謝醫生同佳嬿 兩個真心好撚好戲

依家煲緊
中意一口氣睇
柯佳嬿啲劇真係幾好
小資同必娶都好正
佢啲戲真係越嚟越好

全套唔計配角（藝文姐佢地）
顏毓麟同埋佳嬿真係超班演技
謝醫生 韻如既笑容會令到我有小小驚
佳嬿一人分析兩角
但係你係會見到好明顯既分別
細膩既演技 一舉一動 就睇得出佢係邊個
呢樣就正正真係演活一個角色
我作為觀察 就係最想睇到呢樣野

我覺得佢地真係好厲利
由其佳嬿 又要淋雨
又要拍關於自殺既題材 要抽離角色既內心
真係好難

犀利

睇完會好驚班長 但睇埋花絮就覺得毓麟其實好可愛 只能說佢演技真係太好

我相反覺得好圓滿好唯美！
所有因為穿越而展開嘅事都無咗，呢幾年嘅回憶都無咗，但黃雨萱都仍然起7歲遇到李子維，愛上佢，呼應左前面有一次個黃雨萱小妹妹遇到子維。
證明佢地唔係因為穿越而愛上對方，而係因為緣份。
即使無穿越呢樣野，佢地仍然會愛上對方。

呢場真心好正 個眼神

如果見到片頭個字同字幕係殘體即係中國版
同埋一小時版真係冇原版咁好睇

再重睇大結局一次都係覺得莫俊傑可以咁企咁遠都讀到韻如唇有啲唔make sense

佢演陳韻如時既眼神係唔同 真心犀利

個上司講嘅嘢，睇到喊死

第一次睇已經覺得唔合理啦

呢套話曬都係科幻劇嚟,可能莫俊傑有千里眼呢

之後同子維既對白 都要講返句 太遠唔係好清楚

可能佢以前成日偷睇韻如所以一早慣咗咁嘅距離讀唇

妝好癢

隔離post咁多人推想見你
上呀 快啲紅

見啱啱官宣咗光漢要拍大陸電影
又係翻拍韓國電影，故事同那些年一樣

屌唔好返大陸啦
宜家咁危險

話呢套係播想見你之前就接咗
不過依家咁樣，都拍唔到住，但遲早都會開機
見海報今年內應該會播埋？

佢係支那紅到咁..

佢係支那紅都係因為之前套罪夢者
支那班人最鍾意睇BL，而林季子又係啲病嬌向嘅，佢哋仲愛

其實想見你再推佢上高峰
想見你係微博搜索次數 41億

轉自想見你fb

我知，但套電影係想見你播之前就接咗，所以搵佢拍果陣計數據都唔會計想見你住
只能話個電影制作組有先見知明
不過呢套戲其實佢真係冇乜好發揮
一般純愛戲，難怪ptt啲人真係擔心佢去支那會變質

好多去支那都變質
希望佢唔會
之前雨薇去支那拍套甜蜜暴擊
女一變女二 劇情又垃圾 仲要有個鹿含
好彩佢之後都無再去
仲有果班護旗手 真係想嘔

千里眼

認同 尤其係當雨萱三穿果時第二日起身
果時睇已經覺得成個感覺唔同左
係啲表情眼神都做番韻如先有既神態
但當時睇又未知到底呢個係雨萱定韻如
點知最後真係韻如 真係覺得柯佳嬿好勁
完全做到兩個人截然不同既感覺
由表情 眼神 神情就分得出有唔同

keep住更新
想像唔到到時

雨萱同子維in詮勝拍拖咁多年嘅合照可以慢慢放

好想有一日佢地會黎香港宣傳

喺燒肉店度詮勝眼濕濕話自己好後悔冇勸到個朋友，係指韻如定俊傑既死？雖然佢喺舅父嗰度知兩個都死咗，但嗰下佢既情緒似係目睹俊傑跳樓咁嗰個明明係一穿既子維嚟

mytv 不了

係佢時間線入面，莫俊傑自殺，陳韻如被殺，兩樣都無親眼目擊

俊傑
子維真係好重視俊傑
其實穿越既其中一個原因係救俊傑
所以我覺得 想見你 呢個title係有好多meaning
可以係 想見返自己最好最好既朋友 俊傑...

同意

好想睇 香港無上...
佳嬿真係好似日本人
傅孟柏 係睇返校先識佢

佢日文好似好流利?

在這裡！租屋網驚見《想見你》愛的小窩 租金每月2萬8000元

佳嬿係微博到話施柏宇要拍返套你的衣櫃
因為佳嬿係你的情歌，光漢係你的婚禮

都算 佢高中讀過
佢好耐之前有係fb教日文單詞

柏宇成套戲都會係到喊

成套處5百首歌播左幾多次

劇

你的婚禮

好多

照搬朴寶英同金英光嘅你的婚禮
如果唔改結局應該冇乜人會想睇
BE嚟

咁睇 光漢又有少少似金英光
有睇過 sad咗

無睇過你的婚禮
之後解憂雜貨店 同埋 深夜食堂
又係照copy and paste
支那綜藝節目又係咁
其實佢地有咩創意？

佢哋好多小說改編，但廣電咩都禁，結果小說寫幾好都冇用，根本擺唔到上電視台/戲院
結果就左抄右抄然後改走少少佢哋唔出得街嘅野

你當呢套電影係那些年就得
當初韓國都係sell呢套係韓版那些年
支那不嬲都冇創意嘅
乜都抄又唔認

班長可以整個三部曲
《你的領呔》 《你的照片》《你的標本》

陳思源 一定係 你的鬧鐘...

CLS

想知香港誠品有冇得買佢地嘅寫真書？行過好似唔見

我估香港應該未有

但我見商務網話有 不過寧願你上台網訂

收工又要播想見你playlist

我寧願比多d運費啦咁

尼幾日一直loop緊 loop loop下見到許光漢話拍你的婚禮 sad左下

依套未得閒睇
之前睇必娶覺得佢做得幾好，加埋首ending先正

希望光漢拍完套支那戲
之後留返係台灣 拍多d好作品
唔好好似王大陸咁去完支那 消失埋

頭半句以為你見到佢
希望佢之後仲係我地認識既光漢啦

有名你叫 本身又唔算靚仔 覺得佢古惑仔樣
光漢睇好你

其實我覺得必娶op都好聽
Sunny老師有份唱

大陸仔

我都係因為柯佳嬿先睇

光漢ex
一班許太太好唔冷靜

成班人走去個女仔ig嘈
成日覺得佢哋憑乜野嬲
一嚟變咗ex，二嚟佢唔同呢個女仔一齊都唔會同佢哋一齊

岩呀
都唔知佢地嬲咩

好好笑

都唔知嘈嚟做乜
都過咗去啦
人哋删唔删相係人哋嘅事
冇人講過分咗手就一定要删相

係佢地既世界 自己偶像
分左手既對象 就係仇人

兩本都想買 幾鍾意憲哥個女Sandy做節目
小明星大跟班

應該係拍過拖傳過緋聞嘅都係仇人
好彩佳嬿結咗婚

佳嬿坤達兩公婆
佢地小倆口 好樸素
得閒放下閃咁

Sandy早排有講佢最近鍾意許光漢

早兩日先一齊去睇肚臍學長個展覽

同lulu一樣

Lulu話佢係第一代許太太

光漢新戲女主角有啲似佢個ex

希望佢就算返大陸揾食都睇下劇本先接，呢套係想見你播之前接嘅就算啦，個女主角網紅㴝嘅

佢有演技，唔好行大陸流量個套

Ps我知想見你已經完左，佢哋都會有新戲拍，但今日見到佢官宣新戲，仲要愛情片，有啲唔開心

WTF
嗰間公司同投資者真係執到

好似之前演過悲傷逆流行河(?)，呢排有戲播緊，睇comment演技係唔掂嘅(利申冇睇) 但係網紅出身

我對大陸啲商業電影真係零期望，光漢下套我再支持你

我有睇悲傷逆流成河
小說好睇啲，電影因為要過廣電改咗好多嘢

佢哋好sweet
坤達個木曜4超玩都幾好睇，唔知佳嬿有冇機會上去玩

衛視中文台 最終回收視 1.01

Wow 有線電視黎講 好高收視
太多人無衛視中文台

可以睇 旅行應援團
有一集係有佳嬿同光漢去台南
宣傳想見你
Youtube好似有

嬲 淨係影住主持人

//原來是因為他年初即簽了中國大陸的經紀公司「合力極光」，打算在對岸大展拳腳。//
希望唔好變質
可以拍去支那拍戲時都拍下台劇

個女仔好似仲要係因為大陸首富個仔王思聰紅
大陸啲戲10套有9套啲劇本都係垃圾 真係唔想見到光漢拍埋啲弱智戲

其實我唔係好支持佢去支那
唔想佢到時要係微博護住支那人啲玻璃心
btw 大家之前有冇睇我的男孩
許光漢就係因為拍宜套戲同
張軒睿同章廣辰（想見你入面既阿脫)變左死黨
宜家就差章廣辰未紅得起咋

睇左啦，但係主要係旅遊節日，好少影嘉賓

另外佢哋上黃子佼個節目都好好笑

張軒睿同Selina個節目完都紅左

佼心
應該都係因為衛視中文台播
先會上旅行應援團

張軒睿 正係睇過佢狼王子
同埋桂格個廣告

狼王子當初好多負評
後面劇情又老套

係
雖然係安心亞..

無左想見你
鯊魚收視都係微升0.03
1.07點收視.

佢去都預左，支那市場大咁多，錢真係多好多，同埋係台灣都未必有好劇本(雖然我覺得點好過支那，但片酬真係冇得比)

希望佢認真簡劇本，唔好做護旗手

但其實講真支那揾佢嘅劇本應該都係啲on9無腦愛情片，好劇本應該唔輪到佢
如果佢之後都係拍呢啲，我會好失望尤其係佢之前拍啲劇都好多元化

而佳嬿應該就唔會去，佢係台灣應該大把劇本揾上門，㴝緊好似有套電影，好似幾大製作

海霧驚濤駭浪
台灣好少見既海難片
不過唔知香港有無得上
不過之前睇新聞 佳嬿好似係接替演女主

而家想見你好似多咗人睇

呢樣真 見ig好多明星都有追

想見你大結局個日，鯊魚都破1就知兩套劇嘅觀眾應該好唔一樣，所以播完想見你，鯊魚都冇乜點升

反而衛視中文台重播都破1都幾勁

有咩明星有睇

好唔想光漢去支那拍劇
個個去左都做左護旗手好黑人憎
之前都幾鐘意郭采潔王大陸陳喬恩
但個個去左支那都變左好大陣支那味

我見stephy有睇

佳嬿如果要去應該一早會去咗
我係ptt見啲人講起吳慷仁，之前佢比人叫花拓也叫足好多年，但佢死守留係台灣拍，到依家咪一樣成功到，仲要係影帝

吳海昕 黃心美

應該係對三立劇嘅一種抗拒

睇wiki見佳嬿去過大陸拍聊齋
之後無再去過
但係完全無睇過

啞同學都有追

諗起我另一個鍾意嘅台灣演員 賴雅妍
佢之前都試過返大陸拍過一套之後就冇再去過
原因係好似唔慣大陸同埋掛住屋企
可能佳嬿都應該係咁

係，本身係第二個演

呢套都好似幾吸引，睇下香港上唔上，上嘅到時支持下

家在台灣

淨係拍過呢套就冇再拍，我見微博好多人話睇過，但完全認唔到係佳嬿

不過我睇想見你先，再睇必娶我都唔係好想像到係同一個演員演環真同雨萱個差別勁大

係呀 好多人睇完想見你之後
再去追返佳嬿既劇
睇必娶 都話感覺超大分別
專業既演員就會做到呢個效果

我反而係睇完想見你而家先走去睇番愛的迫降

王子有份拍

有份咩

Vr果到出過一陣

開定先
想見你映後討論3

小鬼係入面又老又殘，之前都唔係咁差～
雖然不嬲唔覺得佢靚仔

岩岩正想講 佢個ex好似新戲個女主😂😂😂

我仲係未抽離到黃雨萱同李子維嘅世界，睇完又睇🥺連我地d觀眾都抽離唔到，唔怪之得佢地拍個陣會拍到入曬個情緒入面

我諗難d 佳嬿應該唔中意綜藝個種Feel 佢中意靜靜地

睇完 覺得麻麻地 佢地都冇乜機會講野 飛住睇

雖然我都好中意光漢 但係現實d講句 真係冇乜明星去左大陸會唔變質 我唔敢對佢期望咁大

佳嬿比我感覺係 比起努力向上爬 佢更想踏踏實實做好依家 同埋過得舒服 而且覺得佢好識揀劇本 可能大陸真係冇岩嘅劇本

其實可愛教主同吳慷仁算係咁我
都會定時拍下台劇
唔似其他紅咗就過支那拍戲 一去冇回頭
小豬同陳喬恩而家硬係有浸7支那味

小豬就算撚數
由佢嗰句"不用分那麼細,大家都是中國人"開始就好憎佢

其實做思源個演員都幾勁
29歲做初中生 除左生得有d高大都幾似
舉手投足 講野tone都係小屁孩

點解會係領呔

中國演藝圈依家收皮到連迪麗熱巴都無戲開
許光漢一定係好紅 有市場價值先有戲搵上門
唔知以後佢仲會唔會想拍中國戲 劇本尷尬到
視乎佢個人想要咩發展 如果佢要錢 咁就...

都幾中意佢 訪問節目覺得佢幾搞笑

係 佢話演高中生已經夠過分 佢仲要演國中生 但我睇時唔覺有遺和感
最好笑係佢話拿捏得好小心 怕演出來唔係國中生 係智障

陳思源真心唔識個演員 覺得佢係後生仔 點知咁老

佢同許光漢同埋台灣好出名個個記者關韶文係高中同學

思源戲都唔差 但就係冇咁靚仔

有集班長對住韻如條領呔同啲相打飛機
不過唔記得第幾集
同埋某啲版本會畀人cut走咗

我喺wiki睇到都嚇一跳
不過佢真係做得好似